msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: protonmail\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: ProtonMail Settings Application.pot\n"
"Project-Id-Version: protonmail\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2019-12-30 04:20\n"

#: node_modules/proton-shared/lib/helpers/humanSize.js:13
msgctxt "file size format"
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: node_modules/proton-shared/lib/helpers/humanSize.js:14
msgctxt "file size format"
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: node_modules/proton-shared/lib/helpers/humanSize.js:15
msgctxt "file size format"
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: node_modules/proton-shared/lib/keys/keys.js:102
msgctxt "Error"
msgid "Signature verification failed"
msgstr "签名验证失败"

#: node_modules/proton-shared/lib/keys/keys.js:122
msgctxt "Error"
msgid "Incorrect decryption password"
msgstr "解密密码不正确"

#: node_modules/react-components/containers/payments/paymentTokenHelper.js:32
#: node_modules/react-components/containers/payments/paymentTokenHelper.js:128
msgctxt "Error"
msgid "Process aborted"
msgstr "操作已中止"

#: node_modules/react-components/containers/payments/paymentTokenHelper.js:36
msgctxt "Error"
msgid "Payment process cancelled"
msgstr "支付已取消"

#: node_modules/react-components/containers/payments/paymentTokenHelper.js:42
msgctxt "Error"
msgid "Payment process failed"
msgstr "支付失败"

#: node_modules/react-components/containers/payments/paymentTokenHelper.js:46
msgctxt "Error"
msgid "Payment process consumed"
msgstr "已经支付过了"

#: node_modules/react-components/containers/payments/paymentTokenHelper.js:50
msgctxt "Error"
msgid "Payment process not supported"
msgstr "不支持此支付过程"

#: node_modules/react-components/containers/payments/paymentTokenHelper.js:62
msgctxt "Error"
msgid "Unknown payment token status"
msgstr "支付状态不明"

#: node_modules/react-components/containers/payments/paymentTokenHelper.js:95
msgctxt "Error"
msgid "Tab closed"
msgstr "标签页已关闭"

#: node_modules/react-components/containers/payments/GiftCodeInput.js:9
#: node_modules/react-components/containers/payments/GiftCodeModal.js:31
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/GiftCodeForm.js:14
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionModal.js:81
msgctxt "Error"
msgid "Invalid gift code"
msgstr "礼品码无效"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionModal.js:75
msgctxt "Error"
msgid "Your coupon is invalid or cannot be applied to your plan"
msgstr "您的优惠券无效或不能用于此等级"

#: node_modules/react-components/containers/payments/cardValidator.js:16
msgctxt "Error"
msgid "Name on card required"
msgstr "必须填写持卡人姓名"

#: node_modules/react-components/containers/payments/cardValidator.js:22
msgctxt "Error"
msgid "Invalid expiration date"
msgstr "有效期不正确"

#: node_modules/react-components/containers/payments/cardValidator.js:27
msgctxt "Error"
msgid "Invalid card number"
msgstr "卡号不正确"

#: node_modules/react-components/containers/payments/cardValidator.js:36
#, javascript-format
msgctxt "Error"
msgid "Invalid ${ name } code"
msgstr "${ name } 码不正确"

#: node_modules/react-components/containers/payments/cardValidator.js:43
msgctxt "Error"
msgid "Invalid postal code"
msgstr "邮政编码不正确"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PayPal.js:85
msgctxt "Error"
msgid "Amount below minimum."
msgstr "金额太小。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PayPal.js:91
msgctxt "Error"
msgid "Amount above the maximum."
msgstr "金额太大。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/Bitcoin.js:51
msgctxt "Error"
msgid "Error connecting to the Bitcoin API."
msgstr "连接比特币 API 时出错。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/Payment.js:50
#, javascript-format
msgctxt "Error"
msgid "The minimum amount that can be donated is ${ price }"
msgstr "捐款金额不能低于 ${ price }"

#: node_modules/react-components/containers/payments/Payment.js:59
#, javascript-format
msgctxt "Error"
msgid "The minimum amount of credit that can be added is ${ _price }"
msgstr "充值金额不能低于 ${ _price }"

#: node_modules/react-components/containers/payments/Payment.js:68
#, javascript-format
msgctxt "Error"
msgid "The minimum payment we accept is ${ _price2 }"
msgstr "支付金额不能低于 ${ _price2 }"

#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:138
msgctxt "Error"
msgid "Key does not exist"
msgstr "密钥不存在"

#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:141
msgctxt "Error"
msgid "Key ID mismatch"
msgstr "密钥 ID 不匹配"

#: node_modules/react-components/containers/keys/importKeys/ImportKeyModal.js:149
#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:233
msgctxt "Error"
msgid "Invalid private key file"
msgstr "私钥文件无效"

#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:238
msgctxt "Error"
msgid "Uploaded key does not match fingerprint"
msgstr "上传的密钥指纹不符"

#: node_modules/react-components/containers/keys/importKeys/ImportKeyModal.js:69
msgctxt "Error"
msgid "Key is already decrypted"
msgstr "密钥已被解密"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:96
#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationKeysModal.js:43
#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationPasswordModal.js:31
#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:140
msgctxt "Error"
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不一致"

#: node_modules/react-components/containers/organization/ActivateOrganizationButton.js:17
msgctxt "Error"
msgid "Please upgrade to a Professional plan with more than 1 user, or a Visionary account, to get multi-user support."
msgstr "开通多用户的专业版或尊享版账户方可使用多用户功能。"

#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationPasswordSection.js:66
msgctxt "Error"
msgid "You must privatize all sub-accounts before generating new organization keys"
msgstr "生成机构密钥前须将所有子账户设为私密"

#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationPasswordSection.js:108
msgctxt "Error"
msgid "You have lost access to your organization keys. Without restoration you will not be able to create new users, add addresses to existing users, or access non-private user accounts."
msgstr "您已失去机构密钥，重置密钥前您无法添加用户、地址或登录非私密的成员账户。"

#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationPasswordSection.js:122
msgctxt "Error"
msgid "You must activate your organization keys. Without activation you will not be able to create new users, add addresses to existing users, or access non-private user accounts."
msgstr "您需要激活机构密钥，否则无法添加用户、地址或登录非私密的成员账户。"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/MissingKeysStatus.js:23
msgctxt "Error"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/CreateMissingKeysAddressModal.js:60
msgctxt "Error"
msgid "Member keys are not set up."
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressModal.js:46
#, javascript-format
msgctxt "Error"
msgid "${ Local } is your username. To create ${ Local }@${ Domain }, please go to Settings > Identity > Short domain (pm.me)"
msgstr "您的用户名是 ${ Local }，若要创建 ${ Local }@${ Domain } 地址，请前往设置 > 身份 > 短域名（pm.me）"

#: node_modules/react-components/containers/notification/EmailSection.js:44
#: node_modules/react-components/containers/notification/EmailSection.js:54
msgctxt "Error"
msgid "Please set a recovery/notification email"
msgstr "请先设置一个密保/通知邮箱"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainModal.js:30
msgctxt "Error"
msgid "Verification did not succeed, please try again in an hour."
msgstr "验证失败，请等待一小时后重试。"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainModal.js:34
msgctxt "Error"
msgid "Wrong verification code. Please make sure you copied the verification code correctly and try again. It can take up to 24 hours for changes to take effect."
msgstr "验证代码错误，请确认正确复制代码后重试。更改该记录可能需要 24 小时才能生效。"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/OpenVPNAccountSection/OpenVPNCredentialsModal.js:31
#, javascript-format
msgctxt "Error"
msgid "'${ credentials.username }' is a reserved word. Please set another username."
msgstr "“${ credentials.username }”这一名称由系统保留，请改用其他用户名。"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:231
msgctxt "Error"
msgid "Please generate keys before you try to change your password."
msgstr "更改密码前请先生成密钥。"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Conditions.js:156
msgctxt "Error"
msgid "You must choose a type of condition"
msgstr "请选择条件的类型"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Actions.js:152
msgctxt "Error"
msgid "A filter must have an action"
msgstr "筛选规则必须执行一些操作"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Name.js:22
msgctxt "Error"
msgid "Filter name required"
msgstr "请填写规则名称"

#: node_modules/react-components/containers/filters/FilterConditionValues.js:62
msgctxt "Error"
msgid "You must set a value"
msgstr "此处不能留空"

#: node_modules/react-components/containers/api/ApiProvider.js:47
msgctxt "Error"
msgid "Could not connect to server."
msgstr "无法连接服务器。"

#: node_modules/react-components/containers/api/ApiProvider.js:48
msgctxt "Error"
msgid "No internet connection found"
msgstr "未连接互联网"

#: node_modules/react-components/containers/api/ApiProvider.js:56
msgctxt "Error"
msgid "Request timed out."
msgstr "请求超时。"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberModal.js:91
msgctxt "Error"
msgid "Invalid name"
msgstr "名称无效"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberModal.js:95
msgctxt "Error"
msgid "Invalid password"
msgstr "密码无效"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberModal.js:99
msgctxt "Error"
msgid "Invalid address"
msgstr "地址无效"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberModal.js:108
msgctxt "Error"
msgid "Address already associated to a user"
msgstr "此地址已被其他用户使用"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberModal.js:112
#: node_modules/react-components/containers/members/MembersSection.js:59
msgctxt "Error"
msgid "The organization key must be activated first."
msgstr "必须先激活机构密钥。"

#: node_modules/react-components/containers/members/MembersSection.js:40
msgctxt "Error"
msgid "Please upgrade to a Professional plan with more than 1 user, or a Visionary account, to manage multiple users."
msgstr "开通多用户的专业版或尊享版账户方可管理多个用户。"

#: node_modules/react-components/containers/members/MembersSection.js:44
msgctxt "Error"
msgid "Please enable multi-user support before adding users to your organization."
msgstr "添加用户前请先开启多用户功能。"

#: node_modules/react-components/containers/members/MembersSection.js:47
msgctxt "Error"
msgid "Please configure a custom domain before adding users to your organization."
msgstr "添加用户前请先配置自定域名。"

#: node_modules/react-components/containers/members/MembersSection.js:50
msgctxt "Error"
msgid "You have used all users in your plan. Please upgrade your plan to add a new user."
msgstr "您的用户数已达上限，请升级后再添加用户。"

#: node_modules/react-components/containers/members/MembersSection.js:53
msgctxt "Error"
msgid "You have used all addresses in your plan. Please upgrade your plan to add a new address."
msgstr "您的地址数已用尽，请升级后再添加地址。"

#: node_modules/react-components/containers/members/MembersSection.js:56
msgctxt "Error"
msgid "All storage space has been allocated. Please reduce storage allocated to other users."
msgstr "存储空间已全部分配，请先减小分配给其他用户的空间。"

#: node_modules/react-components/containers/members/MembersSection.js:62
msgctxt "Error"
msgid "Permission denied, administrator privileges have been restricted."
msgstr "权限不足，管理员权限已受限。"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceActions.js:53
msgctxt "Error"
msgid "Payments are currently not available, please try again later"
msgstr "暂时无法支付，请稍后重试。"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoicesSection.js:75
msgctxt "Error"
msgid "You have no invoices."
msgstr "您目前没有账单。"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoicesSection.js:85
msgctxt "Error"
msgid "Your account or organization currently has an overdue invoice. Please pay all unpaid invoices."
msgstr "您的账户或机构有到期未支付的账单，请前往支付。"

#: node_modules/react-components/components/alert/DoNotWindowOpenAlertError.js:7
msgctxt "Error"
msgid "The browser you are using does not allow the payment to be fully authorized. Please use a different browser or log in via a computer."
msgstr "您使用的浏览器无法完成支付验证，请使用其他浏览器或电脑支付。"

#: node_modules/react-components/components/input/Input.js:32
msgctxt "Error"
msgid "This field is required"
msgstr "此项必须填写"

#: node_modules/react-components/components/input/EmailInput.js:9
msgctxt "Error"
msgid "Email address invalid"
msgstr "邮箱格式不正确"

#: node_modules/proton-shared/lib/filters/factory.js:11
msgctxt "Filter modal type"
msgid "Select ..."
msgstr "选择..."

#: node_modules/proton-shared/lib/filters/factory.js:12
msgctxt "Filter modal type"
msgid "If the subject"
msgstr "如果主题"

#: node_modules/proton-shared/lib/filters/factory.js:13
msgctxt "Filter modal type"
msgid "If the sender"
msgstr "如果发件人"

#: node_modules/proton-shared/lib/filters/factory.js:14
msgctxt "Filter modal type"
msgid "If the recipient"
msgstr "如果收件人"

#: node_modules/proton-shared/lib/filters/factory.js:15
msgctxt "Filter modal type"
msgid "If the attachments"
msgstr "如果附件"

#: node_modules/proton-shared/lib/filters/factory.js:18
msgctxt "Condition for custom filter"
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: node_modules/proton-shared/lib/filters/factory.js:19
msgctxt "Condition for custom filter"
msgid "is exactly"
msgstr "是"

#: node_modules/proton-shared/lib/filters/factory.js:20
msgctxt "Condition for custom filter"
msgid "begins with"
msgstr "开头是"

#: node_modules/proton-shared/lib/filters/factory.js:21
msgctxt "Condition for custom filter"
msgid "ends with"
msgstr "结尾是"

#: node_modules/proton-shared/lib/filters/factory.js:22
msgctxt "Condition for custom filter"
msgid "matches"
msgstr "匹配"

#: node_modules/proton-shared/lib/filters/factory.js:24
msgctxt "Condition for custom filter"
msgid "does not contain"
msgstr "不包含"

#: node_modules/proton-shared/lib/filters/factory.js:27
msgctxt "Condition for custom filter"
msgid "is not"
msgstr "不是"

#: node_modules/proton-shared/lib/filters/factory.js:29
msgctxt "Condition for custom filter"
msgid "does not begin with"
msgstr "开头不是"

#: node_modules/proton-shared/lib/filters/factory.js:33
msgctxt "Condition for custom filter"
msgid "does not end with"
msgstr "结尾不是"

#: node_modules/proton-shared/lib/filters/factory.js:37
msgctxt "Condition for custom filter"
msgid "does not match"
msgstr "不匹配"

#: node_modules/proton-shared/lib/filters/factory.js:42
msgctxt "Filter modal operators"
msgid "All conditions must be fulfilled (AND)"
msgstr "所有条件同时满足（且）"

#: node_modules/proton-shared/lib/filters/factory.js:43
msgctxt "Filter modal operators"
msgid "One condition must be fulfilled (OR)"
msgstr "至少一个条件满足（或）"

#: node_modules/proton-shared/lib/themes/themes.js:13
msgctxt "Theme"
msgid "Default theme"
msgstr ""

#: node_modules/proton-shared/lib/themes/themes.js:23
msgctxt "Theme"
msgid "Custom theme"
msgstr "自定外观"

#: node_modules/proton-shared/lib/themes/themes.js:33
msgctxt "Theme"
msgid "Light"
msgstr "亮色"

#: node_modules/proton-shared/lib/themes/themes.js:42
msgctxt "Theme"
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: node_modules/proton-shared/lib/themes/themes.js:51
msgctxt "Theme"
msgid "Dark theme"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:44
msgctxt "Title"
msgid "Unsupported browser"
msgstr "不支持此浏览器"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:45
msgctxt "Title"
msgid "Card verification"
msgstr "银行卡验证"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:45
msgctxt "Title"
msgid "Payment verification"
msgstr "确认支付"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:46
msgctxt "Title"
msgid "Processing..."
msgstr "正在处理..."

#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:48
msgctxt "Title"
msgid "Card verification in progress"
msgstr "正在验证银行卡"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:49
msgctxt "Title"
msgid "Payment verification in progress"
msgstr "正在确认支付"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:50
msgctxt "Title"
msgid "3-D Secure verification failed"
msgstr "3-D Secure 验证失败"

#: node_modules/react-components/containers/keys/importKeys/ImportKeysList.js:16
#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:162
msgctxt "Title"
msgid "Error"
msgstr "失败"

#: node_modules/react-components/containers/payments/Card.js:80
msgctxt "Title"
msgid "ZIP / postal code"
msgstr "邮政编码"

#: node_modules/react-components/containers/payments/EditCardModal.js:18
msgctxt "Title"
msgid "Edit credit/debit card"
msgstr "更改信用卡/借记卡"

#: node_modules/react-components/containers/payments/EditCardModal.js:18
msgctxt "Title"
msgid "Add credit/debit card"
msgstr "添加信用卡/借记卡"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PayPalModal.js:23
msgctxt "Title"
msgid "Add PayPal payment method"
msgstr "添加 PayPal 支付方式"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionSection.js:54
#: src/app/containers/SubscriptionContainer.js:27
#: src/app/containers/SubscriptionContainer.js:37
msgctxt "Title"
msgid "Subscription"
msgstr "账户等级"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomMailSection.js:26
msgctxt "Title"
msgid "ProtonMail total"
msgstr "ProtonMail 合计"

#.  Includes coupon discount and cycle discount
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionDetails.js:92
msgctxt "Title"
msgid "Subscription details"
msgstr "订单详情"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/PaymentDetails.js:24
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionModal.js:204
msgctxt "Title"
msgid "Payment details"
msgstr "支付明细"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/Thanks.js:17
msgctxt "Title"
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢！"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionModal.js:136
msgctxt "Title"
msgid "Order summary"
msgstr "订单概览"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionModal.js:163
msgctxt "Title"
msgid "Upgrading account"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionModal.js:177
msgctxt "Title"
msgid "VPN protection"
msgstr "VPN 功能"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionModal.js:190
msgctxt "Title"
msgid "Customization"
msgstr "定制"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/BlackFridayModal.js:36
msgctxt "Title"
msgid "1 month deal"
msgstr "月费优惠"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/BlackFridayModal.js:37
msgctxt "Title"
msgid "1 year deal"
msgstr "年费优惠"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/BlackFridayModal.js:38
msgctxt "Title"
msgid "2 year deal"
msgstr "两年优惠"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/BlackFridayModal.js:43
#, javascript-format
msgctxt "Title"
msgid "Billed as ${ amount } for 1 month ${ NOTICES[notice] }"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/BlackFridayModal.js:44
#, javascript-format
msgctxt "Title"
msgid "Billed as ${ amount } for 1 year ${ NOTICES[notice] }"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/BlackFridayModal.js:45
msgctxt "Title"
msgid "Billed as ${ amount } for 2 years ${ NOTICES[notice] }"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/BlackFridayModal.js:50
#, javascript-format
msgctxt "Title"
msgid "${ NOTICES[notice] } Renews after 1 year at a discounted annual price of ${ amount } per year (20% discount)."
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/BlackFridayModal.js:52
#, javascript-format
msgctxt "Title"
msgid "${ NOTICES[notice] } Renews after 2 years at a discounted 2-year price of ${ amount } every 2 years (33% discount)."
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/BlackFridayModal.js:54
msgctxt "Title"
msgid "${ NOTICES[notice] } Renews after 2 years at a discounted 2-year & bundle price of ${ amount } every 2 years (47% discount)."
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/BlackFridayModal.js:117
msgctxt "Title"
msgid "Black Friday sale"
msgstr "黑色星期五特惠"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/BlackFridayModal.js:164
msgctxt "Title"
msgid "Most popular"
msgstr "最受欢迎"

#: node_modules/react-components/containers/payments/DowngradeModal.js:7
msgctxt "Title"
msgid "Confirm downgrade"
msgstr "确认降级"

#: node_modules/react-components/containers/payments/LossLoyaltyModal.js:9
msgctxt "Title"
msgid "Confirm loss of Proton bonuses"
msgstr "确定放弃 Proton 特权"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:34
msgctxt "Title"
msgid "My subscription"
msgstr "当前等级"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansSection.js:106
#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansSection.js:115
#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansSection.js:123
#: src/app/containers/SubscriptionContainer.js:33
msgctxt "Title"
msgid "Plans"
msgstr "所有等级"

#: node_modules/react-components/containers/payments/DonateModal.js:42
msgctxt "Title"
msgid "Make a donation"
msgstr "捐款"

#: node_modules/react-components/containers/payments/GiftCodeModal.js:48
msgctxt "Title"
msgid "Gift code"
msgstr "礼品码"

#: node_modules/react-components/containers/payments/CreditsModal.js:68
msgctxt "Title"
msgid "Add credits"
msgstr "充值"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:63
#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:96
#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:105
#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:121
#: src/app/containers/SubscriptionContainer.js:42
msgctxt "Title"
msgid "Billing details"
msgstr "账单明细"

#: node_modules/react-components/containers/keys/shared/DecryptFileKeyModal.js:35
msgctxt "Title"
msgid "Decrypt key"
msgstr "解密密钥"

#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:368
msgctxt "Title"
msgid "Re-activate keys"
msgstr "重新激活密钥"

#: node_modules/react-components/containers/keys/addKey/AddKeyModal.js:122
msgctxt "Title"
msgid "Create key"
msgstr "创建密钥"

#: node_modules/react-components/containers/keys/exportKey/ExportPublicKeyModal.js:20
msgctxt "Title"
msgid "Export public key"
msgstr "导出公钥"

#: node_modules/react-components/containers/keys/exportKey/ExportPrivateKeyModal.js:38
msgctxt "Title"
msgid "Export private key"
msgstr "导出私钥"

#: node_modules/react-components/containers/keys/UserKeysSection.js:18
#: src/app/containers/KeysContainer.js:18
msgctxt "Title"
msgid "Contact encryption keys"
msgstr "通讯录加密密钥"

#: node_modules/react-components/containers/keys/importKeys/ImportKeysList.js:19
msgctxt "Title"
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: node_modules/react-components/containers/keys/importKeys/ImportKeyModal.js:230
msgctxt "Title"
msgid "Import key"
msgstr "导入密钥"

#: node_modules/react-components/containers/keys/deleteKey/DeleteKeyModal.js:113
msgctxt "Title"
msgid "Delete key"
msgstr "删除密钥"

#: node_modules/react-components/containers/keys/AddressKeysSection.js:71
#: src/app/containers/KeysContainer.js:14
msgctxt "Title"
msgid "Email encryption keys"
msgstr "邮件加密密钥"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyModal.js:33
msgctxt "Title"
msgid "Create auto-reply"
msgstr "开启自动回复"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplySection.js:43
#: src/app/containers/AutoReplyContainer.js:12
#: src/app/containers/AutoReplyContainer.js:18
msgctxt "Title"
msgid "Auto-reply"
msgstr "自动回复"

#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationNameModal.js:22
msgctxt "Title"
msgid "Change organization name"
msgstr "更改机构名称"

#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:63
msgctxt "Title"
msgid "Name your organization"
msgstr "填写机构名称"

#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:84
msgctxt "Title"
msgid "Set organization keys"
msgstr "设置机构密钥"

#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:100
msgctxt "Title"
msgid "Set organization password"
msgstr "设置机构密码"

#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:170
msgctxt "Title"
msgid "Allocate storage"
msgstr "分配存储空间"

#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:203
msgctxt "Title"
msgid "Allocate VPN connections"
msgstr "分配 VPN 接入量"

#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationSection.js:31
msgctxt "Title"
msgid "Multi-user support"
msgstr "多用户功能"

#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationSection.js:42
#: src/app/containers/OrganizationContainer.js:12
msgctxt "Title"
msgid "Organization"
msgstr "机构"

#: node_modules/react-components/containers/organization/ReactivateOrganizationKeysModal.js:39
msgctxt "Title"
msgid "Activate organization key"
msgstr "激活机构密钥"

#: node_modules/react-components/containers/organization/ReactivateOrganizationKeysModal.js:53
msgctxt "Title"
msgid "Restore administrator privileges"
msgstr "恢复管理员权限"

#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationPasswordModal.js:56
msgctxt "Title"
msgid "Change organization password"
msgstr "更改机构密码"

#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationKeysModal.js:163
msgctxt "Title"
msgid "Change organization keys"
msgstr "更改机构密钥"

#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationPasswordSection.js:34
#: src/app/containers/OrganizationContainer.js:22
msgctxt "Title"
msgid "Password & key"
msgstr "密码与密钥"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/CreateMissingKeysAddressModal.js:141
msgctxt "Title"
msgid "Generate missing keys"
msgstr "生成缺失的密钥"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/PmMeSection.js:9
#: src/app/containers/IdentityContainer.js:21
msgctxt "Title"
msgid "Short domain (@pm.me)"
msgstr "短域名（@pm.me）"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/EditAddressModal.js:49
msgctxt "Title"
msgid "Edit address"
msgstr "调整地址"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/IdentitySection.js:26
#: src/app/containers/IdentityContainer.js:17
msgctxt "Title"
msgid "Display name & signature"
msgstr "对外名称与落款"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressModal.js:79
msgctxt "Title"
msgid "Create address"
msgstr "创建地址"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressesSection.js:20
#: src/app/containers/AddressesContainer.js:9
#: src/app/containers/AddressesContainer.js:14
msgctxt "Title"
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: node_modules/react-components/containers/notification/DesktopNotificationSection.js:9
msgctxt "Title"
msgid "Desktop notification"
msgstr "推送通知"

#: node_modules/react-components/containers/notification/EmailModal.js:33
msgctxt "Title"
msgid "Confirm address"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/notification/EmailModal.js:70
msgctxt "Title"
msgid "Update recovery/notification email"
msgstr "更改密保/通知邮箱"

#: node_modules/react-components/containers/notification/EmailSection.js:62
msgctxt "Title"
msgid "Recovery & notification"
msgstr "密保与通知"

#: node_modules/react-components/containers/domains/CatchAllSection.js:8
msgctxt "Title"
msgid "Catch all "
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainModal.js:159
msgctxt "Title"
msgid "Edit domain"
msgstr "调整域名"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainModal.js:159
msgctxt "Title"
msgid "Add domain"
msgstr "添加域名"

#: node_modules/react-components/containers/domains/CatchAllModal.js:13
msgctxt "Title"
msgid "Catch all address"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainActions.js:43
msgctxt "Title"
msgid "Delete domain"
msgstr "删除域名"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainsSection.js:46
#: src/app/containers/DomainsContainer.js:12
#: src/app/containers/DomainsContainer.js:18
msgctxt "Title"
msgid "Custom domains"
msgstr "自定域名"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/ProtonVPNClientsSection/ProtonVPNClientsSection.js:9
#: src/app/containers/VPNContainer.js:18
msgctxt "Title"
msgid "ProtonVPN clients"
msgstr "ProtonVPN 客户端"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/ProtonVPNCredentialsSection/ProtonVPNCredentialsSection.js:17
#: src/app/containers/VPNContainer.js:22
msgctxt "Title"
msgid "ProtonVPN credentials"
msgstr "ProtonVPN 账号"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/ProtonVPNResourcesSection/ProtonVPNResourcesSection.js:8
#: src/app/containers/VPNContainer.js:30
msgctxt "Title"
msgid "ProtonVPN resources"
msgstr "ProtonVPN 相关资源"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/OpenVPNAccountSection/OpenVPNCredentialsModal.js:22
msgctxt "Title"
msgid "Edit OpenVPN / IKEv2 credentials"
msgstr "更改 OpenVPN / IKEv2 账号和密码"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/OpenVPNAccountSection/OpenVPNAccountSection.js:31
#: src/app/containers/VPNContainer.js:26
msgctxt "Title"
msgid "OpenVPN / IKEv2 username"
msgstr "OpenVPN / IKEv2 用户名"

#: node_modules/react-components/containers/sidebar/StorageSpaceStatus.js:77
msgctxt "Title"
msgid "Storage"
msgstr "存储空间"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:123
#: node_modules/react-components/containers/account/PasswordsSection.js:38
msgctxt "Title"
msgid "Change login password"
msgstr "更改登录密码"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:151
#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:185
msgctxt "Title"
msgid "Switch to two-password mode"
msgstr "切换到双密码模式"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:276
msgctxt "Title"
msgid "Switch to one-password mode"
msgstr "切换到单密码模式"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:294
#: node_modules/react-components/containers/account/PasswordsSection.js:38
msgctxt "Title"
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:306
msgctxt "Title"
msgid "Change mailbox password"
msgstr "更改邮箱密码"

#: node_modules/react-components/containers/account/PasswordsSection.js:23
msgctxt "Title"
msgid "Passwords"
msgstr "密码"

#: node_modules/react-components/containers/account/PasswordsSection.js:37
msgctxt "Title"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: node_modules/react-components/containers/account/PasswordsSection.js:37
msgctxt "Title"
msgid "Login password"
msgstr "登录密码"

#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteAccountModal.js:97
#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteSection.js:33
msgctxt "Title"
msgid "Delete account"
msgstr "删除账户"

#: node_modules/react-components/containers/account/UsernameSection.js:16
msgctxt "Title"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: node_modules/react-components/containers/account/NewsSection.js:17
#: node_modules/react-components/containers/account/NewsSection.js:25
msgctxt "Title"
msgid "Email subscriptions"
msgstr "邮件订阅"

#: node_modules/react-components/containers/account/EnableTwoFactorModal.js:272
msgctxt "Title"
msgid "Set up two-factor authentication"
msgstr "设置双重验证"

#: node_modules/react-components/containers/account/DisableTwoFactorModal.js:82
msgctxt "Title"
msgid "Disable two-factor authentication"
msgstr "关闭双重验证"

#: node_modules/react-components/containers/account/TwoFactorSection.js:29
msgctxt "Title"
msgid "Two-factor authentication"
msgstr "双重验证"

#: node_modules/react-components/containers/login/UnlockModal.js:33
#: node_modules/react-components/containers/password/AskAuthModal.js:17
msgctxt "Title"
msgid "Sign in again to continue"
msgstr "再次登录方可继续"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/PaymentMethodsSection.js:33
#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/PaymentMethodsSection.js:51
#: src/app/containers/SubscriptionContainer.js:47
msgctxt "Title"
msgid "Payment methods"
msgstr "支付方式"

#: node_modules/react-components/containers/security/AddressVerificationSection.js:34
#: src/app/containers/SecurityContainer.js:22
msgctxt "Title"
msgid "Address verification"
msgstr "地址验证"

#: node_modules/react-components/containers/security/ExternalPGPSettingsSection.js:45
msgctxt "Title"
msgid "Automatically sign outgoing messages?"
msgstr "自动对向外发送的邮件予以数字签名？"

#: node_modules/react-components/containers/security/ExternalPGPSettingsSection.js:76
msgctxt "Title"
msgid "External PGP settings (optional)"
msgstr "对外 PGP 设置（非必需）"

#: node_modules/react-components/containers/labels/ActionsLabel.js:26
msgctxt "Title"
msgid "Delete label"
msgstr "删除标签"

#: node_modules/react-components/containers/labels/ActionsLabel.js:31
msgctxt "Title"
msgid "Delete folder"
msgstr "删除文件夹"

#: node_modules/react-components/containers/filters/spamlist/MoveEmailFilteredList.js:18
#: node_modules/react-components/containers/filters/spamlist/RemoveEmailFilteredList.js:13
msgctxt "Title"
msgid "blacklist"
msgstr "黑名单"

#: node_modules/react-components/containers/filters/spamlist/MoveEmailFilteredList.js:19
#: node_modules/react-components/containers/filters/spamlist/RemoveEmailFilteredList.js:14
msgctxt "Title"
msgid "whitelist"
msgstr "白名单"

#: node_modules/react-components/containers/filters/spamlist/SpamListItem.js:15
msgctxt "Title"
msgid "Whitelist"
msgstr "白名单"

#: node_modules/react-components/containers/filters/spamlist/SpamListItem.js:16
msgctxt "Title"
msgid "BlackList"
msgstr "黑名单"

#: node_modules/react-components/containers/filters/AddEmailToListModal.js:16
msgctxt "Title"
msgid "Add to Blacklist"
msgstr "加入黑名单"

#: node_modules/react-components/containers/filters/AddEmailToListModal.js:17
msgctxt "Title"
msgid "Add to Whitelist"
msgstr "加入白名单"

#: node_modules/react-components/containers/api/HumanVerificationModal.js:9
msgctxt "Title"
msgid "Human verification"
msgstr "身份验证"

#: node_modules/react-components/containers/messages/MessagesSection.js:17
#: src/app/containers/GeneralContainer.js:23
msgctxt "Title"
msgid "Messages"
msgstr "邮件"

#: node_modules/react-components/containers/members/EditMemberModal.js:56
msgctxt "Title"
msgid "Edit user"
msgstr "调整用户"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberModal.js:135
msgctxt "Title"
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: node_modules/react-components/containers/members/MembersSection.js:118
#: src/app/containers/MembersContainer.js:12
#: src/app/containers/MembersContainer.js:18
msgctxt "Title"
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: node_modules/react-components/containers/themes/CustomThemeModal.js:19
msgctxt "Title"
msgid "Custom Theme"
msgstr "自定界面外观"

#: node_modules/react-components/containers/themes/ThemesSection.js:54
msgctxt "Title"
msgid "Change theme"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/themes/ThemesSection.js:74
#: src/app/containers/AppearanceContainer.js:22
msgctxt "Title"
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsSection.js:82
msgctxt "Title"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsSection.js:109
#: src/app/containers/SecurityContainer.js:18
msgctxt "Title"
msgid "Authentication logs"
msgstr "登录记录"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/ToolbarsSection.js:38
#: src/app/containers/AppearanceContainer.js:18
msgctxt "Title"
msgid "Toolbars"
msgstr "工具栏"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/LayoutsSection.js:47
#: src/app/containers/AppearanceContainer.js:14
msgctxt "Title"
msgid "Layouts"
msgstr "布局"

#: node_modules/react-components/containers/general/ShortcutsModal.js:10
#: node_modules/react-components/containers/general/ShortcutsSection.js:26
msgctxt "Title"
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: node_modules/react-components/containers/general/ShortcutsModal.js:12
#: src/app/containers/GeneralContainer.js:10
msgctxt "Title"
msgid "General"
msgstr "常规"

#: node_modules/react-components/containers/general/ShortcutsModal.js:15
msgctxt "Title"
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: node_modules/react-components/containers/general/ShortcutsModal.js:35
msgctxt "Title"
msgid "Composer"
msgstr "邮件编辑区"

#: node_modules/react-components/containers/general/ShortcutsModal.js:66
msgctxt "Title"
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: node_modules/react-components/containers/general/ShortcutsModal.js:69
msgctxt "Title"
msgid "Jumping"
msgstr "跳转"

#: node_modules/react-components/components/sidebar/SubSidebar.js:10
#: node_modules/react-components/containers/general/ShortcutsModal.js:95
msgctxt "Title"
msgid "Navigation"
msgstr "浏览"

#: node_modules/react-components/containers/general/ShortcutsModal.js:126
msgctxt "Title"
msgid "Threadlist"
msgstr "会话列表"

#: node_modules/react-components/containers/general/ShortcutsModal.js:161
msgctxt "Title"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: node_modules/react-components/containers/general/ShortcutsModal.js:177
msgctxt "Title"
msgid "Contacts"
msgstr "通讯录"

#: node_modules/react-components/containers/general/ShortcutsModal.js:180
msgctxt "Title"
msgid "Contact list"
msgstr "联系人列表"

#: node_modules/react-components/containers/general/ShortcutsModal.js:195
msgctxt "Title"
msgid "Contact details"
msgstr "联系人详情"

#: node_modules/react-components/containers/general/ShortcutsSection.js:24
#: src/app/containers/GeneralContainer.js:31
msgctxt "Title"
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: node_modules/react-components/containers/general/LanguageSection.js:54
#: src/app/containers/GeneralContainer.js:15
msgctxt "Title"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: node_modules/react-components/containers/overview/PromoteSection.js:43
msgctxt "Title"
msgid "Need help?"
msgstr "需要帮助？"

#: node_modules/react-components/containers/overview/PromoteSection.js:48
msgctxt "Title"
msgid "Upgrade to a paid plan"
msgstr "开通付费账户"

#: node_modules/react-components/containers/overview/PromoteSection.js:55
msgctxt "Title"
msgid "Thanks for your support"
msgstr "感谢您的支持"

#: node_modules/react-components/containers/overview/PromoteSection.js:63
msgctxt "Title"
msgid "Get 20% discount"
msgstr "享八折优惠"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:127
msgctxt "Title"
msgid "Report bug"
msgstr "反馈问题"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/PayInvoiceModal.js:51
msgctxt "Title"
msgid "Pay invoice"
msgstr "支付"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceActions.js:31
msgctxt "Title"
msgid "Preview invoice"
msgstr "预览账单"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceTextModal.js:40
msgctxt "Title"
msgid "Add invoice details"
msgstr "添加账单信息"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoicesSection.js:59
#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoicesSection.js:69
#: src/app/containers/SubscriptionContainer.js:51
msgctxt "Title"
msgid "Invoices"
msgstr "账单"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoicesSection.js:116
msgctxt "Title"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoicesSection.js:117
msgctxt "Title"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoicesSection.js:118
msgctxt "Title"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoicesSection.js:119
#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:97
msgctxt "Title"
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoicesSection.js:120
#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:97
msgctxt "Title"
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: node_modules/react-components/containers/login/AbuseModal.js:6
msgctxt "Title"
msgid "Account disabled"
msgstr "此账户已被封禁"

#: node_modules/react-components/containers/search/SearchSection.js:24
#: src/app/containers/GeneralContainer.js:27
msgctxt "Title"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:80
msgctxt "Title"
msgid "Sessions"
msgstr "已登录设备"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:97
msgctxt "Title"
msgid "App"
msgstr "产品"

#: node_modules/react-components/components/modal/PreviewPDFModal.js:6
msgctxt "Title"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: node_modules/react-components/components/container/RelatedSettingsSection.js:14
#: src/app/containers/AddressesContainer.js:18
#: src/app/containers/AutoReplyContainer.js:22
#: src/app/containers/DomainsContainer.js:26
#: src/app/containers/MembersContainer.js:22
#: src/app/containers/OrganizationContainer.js:26
msgctxt "Title"
msgid "Related settings"
msgstr "相关设置项"

#: node_modules/react-components/components/dropdown/DropdownActions.js:48
msgctxt "Title"
msgid "Open actions dropdown"
msgstr "展开"

#: src/app/components/layout/PrivateHeader.js:38
msgctxt "Title"
msgid "Mailbox"
msgstr "邮箱"

#: src/app/components/layout/PrivateHeader.js:43
#: src/app/components/layout/PrivateLayout.js:40
msgctxt "Title"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/app/containers/OrganizationContainer.js:18
msgctxt "Title"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/app/containers/DomainsContainer.js:22
msgctxt "Title"
msgid "Catch-all"
msgstr ""

#: src/app/containers/IdentityContainer.js:12
msgctxt "Title"
msgid "Identity"
msgstr "身份"

#: src/app/containers/GeneralContainer.js:19
msgctxt "Title"
msgid "Desktop notifications"
msgstr "推送通知"

#: src/app/containers/AppearanceContainer.js:9
msgctxt "Title"
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: src/app/containers/FiltersContainer.js:9
msgctxt "Title"
msgid "Filters"
msgstr "筛选规则"

#: src/app/containers/FiltersContainer.js:14
msgctxt "Title"
msgid "Custom filters"
msgstr "定制筛选规则"

#: src/app/containers/FiltersContainer.js:18
msgctxt "Title"
msgid "Spam filters"
msgstr "垃圾邮件过滤"

#: src/app/containers/FoldersLabelsContainer.js:9
msgctxt "Title"
msgid "Folders/labels"
msgstr "文件夹/标签"

#: src/app/containers/FoldersLabelsContainer.js:14
msgctxt "Title"
msgid "Folders and labels"
msgstr "标签与文件夹"

#: src/app/containers/KeysContainer.js:9
msgctxt "Title"
msgid "Keys"
msgstr "密钥"

#: src/app/containers/SecurityContainer.js:9
msgctxt "Title"
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: src/app/containers/SecurityContainer.js:14
msgctxt "Title"
msgid "Session management"
msgstr "登录设备管理"

#: src/app/containers/SecurityContainer.js:26
msgctxt "Title"
msgid "External PGP settings"
msgstr "对外 PGP 设置"

#: src/app/containers/AppsContainer.js:12
msgctxt "Title"
msgid "Apps"
msgstr "应用程序"

#: src/app/containers/AppsContainer.js:17
msgctxt "Title"
msgid "ProtonMail Bridge"
msgstr "ProtonMail Bridge"

#: src/app/containers/AppsContainer.js:22
msgctxt "Title"
msgid "ProtonMail Beta"
msgstr "ProtonMail 公测版"

#: src/app/containers/AppsContainer.js:26
msgctxt "Title"
msgid "ProtonMail apps"
msgstr "ProtonMail 应用程序"

#: src/app/containers/VPNContainer.js:13
msgctxt "Title"
msgid "ProtonVPN"
msgstr "ProtonVPN"

#: src/app/containers/OverviewContainer.js:23
msgctxt "Title"
msgid "Overview - ProtonMail"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/components/modal/Confirm.js:11
#: node_modules/react-components/components/modal/FormModal.js:19
#: node_modules/react-components/components/modal/Input.js:33
#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteAccountModal.js:95
#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressModal.js:81
#: node_modules/react-components/containers/keys/deleteKey/DeleteKeyModal.js:75
#: node_modules/react-components/containers/login/LoginForm.js:216
#: node_modules/react-components/containers/payments/PayPal.js:137
#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:101
#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:143
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionModal.js:255
#: node_modules/react-components/containers/vpn/OpenVPNAccountSection/OpenVPNCredentialsModal.js:46
msgctxt "Action"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:102
msgctxt "Action"
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: node_modules/react-components/components/modal/PreviewPDFModal.js:8
#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:420
#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:434
#: node_modules/react-components/containers/addresses/CreateMissingKeysAddressModal.js:142
#: node_modules/react-components/containers/domains/CatchAllModal.js:12
#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainModal.js:157
#: node_modules/react-components/containers/filters/AddFilterModal.js:137
#: node_modules/react-components/containers/general/ShortcutsModal.js:10
#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceTextModal.js:38
#: node_modules/react-components/containers/invoices/PayInvoiceModal.js:49
#: node_modules/react-components/containers/keys/addKey/AddKeyModal.js:123
#: node_modules/react-components/containers/keys/exportKey/ExportPrivateKeyModal.js:39
#: node_modules/react-components/containers/keys/exportKey/ExportPublicKeyModal.js:21
#: node_modules/react-components/containers/keys/importKeys/ImportKeyModal.js:231
#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:369
#: node_modules/react-components/containers/login/AbuseModal.js:21
#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationKeysModal.js:164
#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationPasswordModal.js:57
#: node_modules/react-components/containers/organization/ReactivateOrganizationKeysModal.js:93
#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:238
#: node_modules/react-components/containers/payments/CreditsModal.js:67
#: node_modules/react-components/containers/payments/GiftCodeModal.js:49
#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:155
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionModal.js:258
msgctxt "Action"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: node_modules/react-components/containers/payments/Bitcoin.js:52
#: node_modules/react-components/containers/payments/PayPal.js:105
#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:165
msgctxt "Action"
msgid "Try again"
msgstr "重试"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:171
msgctxt "Action"
msgid "Use a different card"
msgstr "使用其他银行卡"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:172
msgctxt "Action"
msgid "Use a different payment method"
msgstr "改用其他支付方式"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:435
#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressModal.js:80
#: node_modules/react-components/containers/addresses/EditAddressModal.js:50
#: node_modules/react-components/containers/filters/AddEmailToListModal.js:40
#: node_modules/react-components/containers/filters/AddFilterModal.js:130
#: node_modules/react-components/containers/filters/AddFilterModal.js:143
#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceTextModal.js:39
#: node_modules/react-components/containers/members/EditMemberModal.js:55
#: node_modules/react-components/containers/members/MemberModal.js:139
#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationKeysModal.js:165
#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationPasswordModal.js:58
#: node_modules/react-components/containers/payments/EditCardModal.js:51
#: node_modules/react-components/containers/themes/CustomThemeModal.js:17
msgctxt "Action"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoicesSection.js:101
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionSection.js:142
msgctxt "Action"
msgid "Customize"
msgstr "定制"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/AlertPromotion.js:21
msgctxt "Action"
msgid "Switch now"
msgstr "立即切换"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:350
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:191
msgctxt "Action"
msgid "Hide additional features"
msgstr "隐藏其他功能"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:350
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:191
msgctxt "Action"
msgid "Compare all features"
msgstr "比较所有功能"

#: node_modules/react-components/containers/payments/GiftCodeModal.js:50
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CouponForm.js:27
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/GiftCodeForm.js:26
#: node_modules/react-components/containers/themes/ThemesSection.js:53
msgctxt "Action"
msgid "Apply"
msgstr "确定"

#.  Includes coupon discount and cycle discount
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionDetails.js:112
msgctxt "Action"
msgid "Remove coupon"
msgstr "不使用优惠券"

#.  Includes coupon discount and cycle discount
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionDetails.js:154
msgctxt "Action"
msgid "Add coupon"
msgstr "使用优惠券"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/PaymentDetails.js:87
msgctxt "Action"
msgid "Add gift code"
msgstr "使用礼品码"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/Thanks.js:23
msgctxt "Action"
msgid "Got it"
msgstr "知道了"

#: node_modules/react-components/containers/account/EnableTwoFactorModal.js:273
#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainModal.js:158
#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationKeysModal.js:93
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionModal.js:140
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionModal.js:178
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionModal.js:191
msgctxt "Action"
msgid "Next"
msgstr "继续"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionModal.js:140
msgctxt "Action"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#.  Insert it before the last one
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionModal.js:238
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionModal.js:261
msgctxt "Action"
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#.  Insert it before the last one
#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceActions.js:45
#: node_modules/react-components/containers/invoices/PayInvoiceModal.js:50
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionModal.js:239
msgctxt "Action"
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/BlackFridayModal.js:189
msgctxt "Action"
msgid "Get the deal"
msgstr "立即享受优惠"

#: node_modules/react-components/containers/payments/DowngradeModal.js:7
msgctxt "Action"
msgid "Downgrade"
msgstr "降级"

#: node_modules/react-components/containers/payments/LossLoyaltyModal.js:10
msgctxt "Action"
msgid "Remove bonuses"
msgstr "放弃特权"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:332
#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:337
#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:342
msgctxt "Action"
msgid "Edit VPN"
msgstr "调整 VPN"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:332
#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:337
#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:342
msgctxt "Action"
msgid "Add VPN"
msgstr "添加 VPN"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyModal.js:37
#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:359
#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:367
#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:375
#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:383
#: node_modules/react-components/containers/vpn/OpenVPNAccountSection/OpenVPNCredentialsModal.js:47
msgctxt "Action"
msgid "Update"
msgstr "确定"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:359
#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:367
#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:375
#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:383
msgctxt "Action"
msgid "Select"
msgstr "开通"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PayPal.js:149
#: node_modules/react-components/containers/payments/PayPal.js:178
msgctxt "Action"
msgid "Check out with PayPal"
msgstr "使用 PayPal 支付"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PayPal.js:164
msgctxt "Action"
msgid "Add PayPal payment method"
msgstr "添加 PayPal 支付方式"

#: node_modules/react-components/containers/payments/DonateModal.js:43
msgctxt "Action"
msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#: node_modules/react-components/containers/payments/CreditsModal.js:66
msgctxt "Action"
msgid "Top up"
msgstr "充值"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:69
#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:334
msgctxt "Action"
msgid "Add credits"
msgstr "充值"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:83
#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:348
msgctxt "Action"
msgid "Use gift code"
msgstr "使用礼品码"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:311
msgctxt "Action"
msgid "Pay annualy and save 20%!"
msgstr "年费支付享八折优惠！"

#: node_modules/react-components/containers/keys/shared/DecryptFileKeyModal.js:37
msgctxt "Action"
msgid "Decrypt"
msgstr "解密"

#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysList.js:72
msgctxt "Action"
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:214
#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:272
msgctxt "Action"
msgid "Re-activate"
msgstr "重新激活"

#: node_modules/react-components/containers/keys/addKey/AddKeyModal.js:91
#: node_modules/react-components/containers/keys/addKey/AddKeyModal.js:105
#: node_modules/react-components/containers/keys/deleteKey/DeleteKeyModal.js:87
#: node_modules/react-components/containers/keys/deleteKey/DeleteKeyModal.js:96
#: node_modules/react-components/containers/keys/importKeys/ImportKeyModal.js:205
#: node_modules/react-components/containers/keys/importKeys/ImportKeyModal.js:213
#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:328
#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:343
msgctxt "Action"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:421
#: node_modules/react-components/containers/account/EnableTwoFactorModal.js:265
#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainModal.js:148
#: node_modules/react-components/containers/keys/addKey/AddKeyModal.js:112
#: node_modules/react-components/containers/keys/deleteKey/DeleteKeyModal.js:103
#: node_modules/react-components/containers/keys/importKeys/ImportKeyModal.js:220
#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:358
msgctxt "Action"
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: node_modules/react-components/components/modal/FormModal.js:20
#: node_modules/react-components/components/modal/Input.js:34
#: node_modules/react-components/containers/account/DisableTwoFactorModal.js:76
#: node_modules/react-components/containers/account/EnableTwoFactorModal.js:222
#: node_modules/react-components/containers/addresses/CreateMissingKeysAddressModal.js:143
#: node_modules/react-components/containers/keys/addKey/AddKeyModal.js:124
#: node_modules/react-components/containers/keys/importKeys/ImportKeyModal.js:232
#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:370
#: node_modules/react-components/containers/login/LoginForm.js:239
#: node_modules/react-components/containers/login/LoginForm.js:267
#: node_modules/react-components/containers/organization/ReactivateOrganizationKeysModal.js:94
#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:234
#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:126
msgctxt "Action"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: node_modules/react-components/containers/account/DisableTwoFactorModal.js:38
#: node_modules/react-components/containers/keys/addKey/AddKeyModal.js:79
#: node_modules/react-components/containers/keys/deleteKey/DeleteKeyModal.js:114
#: node_modules/react-components/containers/keys/importKeys/ImportKeyModal.js:171
#: node_modules/react-components/containers/security/ExternalPGPSettingsSection.js:43
msgctxt "Action"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: node_modules/react-components/containers/keys/AddressKeysHeaderActions.js:41
#: node_modules/react-components/containers/keys/exportKey/ExportPrivateKeyModal.js:40
#: node_modules/react-components/containers/keys/exportKey/ExportPublicKeyModal.js:22
msgctxt "Action"
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: node_modules/react-components/containers/keys/UserKeysSection.js:79
msgctxt "Action"
msgid "Export private key"
msgstr "导出私钥"

#: node_modules/react-components/containers/keys/importKeys/ImportKeyModal.js:186
msgctxt "Action"
msgid "Select files"
msgstr "选择文件"

#: node_modules/react-components/containers/keys/AddressKeysHeaderActions.js:30
msgctxt "Action"
msgid "Create key"
msgstr "创建密钥"

#: node_modules/react-components/containers/keys/AddressKeysHeaderActions.js:34
msgctxt "Action"
msgid "Import key"
msgstr "导入密钥"

#: node_modules/react-components/containers/keys/AddressKeysSection.js:215
msgctxt "Action"
msgid "Reactivate keys"
msgstr "重新激活密钥"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/IdentitySection.js:86
#: node_modules/react-components/containers/addresses/IdentitySection.js:102
#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyTemplate.js:87
#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainActions.js:32
#: node_modules/react-components/containers/filters/FilterItemRow.js:62
#: node_modules/react-components/containers/labels/ActionsLabel.js:63
#: node_modules/react-components/containers/notification/RecoveryEmail.js:15
#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationSection.js:50
#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/PaymentMethodActions.js:56
msgctxt "Action"
msgid "Edit"
msgstr "更改"

#: node_modules/react-components/containers/account/EnableTwoFactorModal.js:218
#: node_modules/react-components/containers/filters/AddFilterModal.js:129
#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationKeysModal.js:109
#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:238
msgctxt "Action"
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: node_modules/react-components/containers/organization/ActivateOrganizationButton.js:27
msgctxt "Action"
msgid "Enable multi-user support"
msgstr "开启多用户功能"

#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationPasswordSection.js:115
#: node_modules/react-components/containers/organization/RestoreAdministratorPrivileges.js:45
msgctxt "Action"
msgid "Restore administrator privileges"
msgstr "恢复管理员权限"

#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationPasswordSection.js:98
msgctxt "Action"
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationPasswordSection.js:101
msgctxt "Action"
msgid "Change organization keys"
msgstr "更改机构密钥"

#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationPasswordSection.js:129
msgctxt "Action"
msgid "Activate organization key"
msgstr "激活机构密钥"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/PmMeButton.js:12
msgctxt "Action"
msgid "Activate"
msgstr "启用"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressesToolbar.js:34
#: node_modules/react-components/containers/domains/AddressesSection.js:29
msgctxt "Action"
msgid "Add address"
msgstr "添加地址"

#: node_modules/react-components/containers/notification/DesktopNotificationPanel.js:31
msgctxt "Action"
msgid "Send test notification"
msgstr "测试通知功能"

#: node_modules/react-components/containers/notification/DesktopNotificationPanel.js:33
msgctxt "Action"
msgid "Enable desktop notification"
msgstr "启用推送通知"

#: node_modules/react-components/containers/domains/AddressesSection.js:31
#: node_modules/react-components/containers/members/MembersSection.js:126
msgctxt "Action"
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainActions.js:36
msgctxt "Action"
msgid "Set catch-all"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteAccountModal.js:96
#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainActions.js:40
#: node_modules/react-components/containers/filters/FilterItemRow.js:70
#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/EditConditionValue.js:14
#: node_modules/react-components/containers/labels/ActionsLabel.js:67
#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/PaymentMethodActions.js:65
msgctxt "Action"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainsSection.js:53
msgctxt "Action"
msgid "Add domain"
msgstr "添加域名"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainsSection.js:55
msgctxt "Action"
msgid "Refresh status"
msgstr "刷新状态"

#: node_modules/react-components/containers/account/EnableTwoFactorModal.js:257
#: node_modules/react-components/containers/apps/ProtonMailAppsSection.js:39
#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceActions.js:38
#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsSection.js:130
#: node_modules/react-components/containers/vpn/ProtonVPNClientsSection/VPNClientCard.js:14
msgctxt "Action"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/OpenVPNAccountSection/OpenVPNAccountSection.js:54
msgctxt "Action"
msgid "Edit credentials"
msgstr "更改账号密码"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/OpenVPNAccountSection/OpenVPNAccountSection.js:62
msgctxt "Action"
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/OpenVPNAccountSection/OpenVPNAccountSection.js:62
msgctxt "Action"
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: node_modules/react-components/containers/account/PasswordsSection.js:93
msgctxt "Action"
msgid "Change mailbox password"
msgstr "更改邮箱密码"

#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteSection.js:75
msgctxt "Action"
msgid "Delete your account"
msgstr "删除账户"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/PaymentMethodActions.js:61
msgctxt "Action"
msgid "Mark as default"
msgstr "设为首选"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/PaymentMethodsSection.js:61
msgctxt "Action"
msgid "Add credit / debit card"
msgstr "添加信用卡/借记卡"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/PaymentMethodsSection.js:63
msgctxt "Action"
msgid "Add PayPal"
msgstr "添加 PayPal"

#: node_modules/react-components/containers/security/ExternalPGPSettingsSection.js:44
msgctxt "Action"
msgid "No"
msgstr "否"

#: node_modules/react-components/containers/labels/ActionsLabelToolbar.js:19
msgctxt "Action"
msgid "Add folder"
msgstr "创建文件夹"

#: node_modules/react-components/containers/labels/ActionsLabelToolbar.js:21
msgctxt "Action"
msgid "Add label"
msgstr "创建标签"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/AddConditionValue.js:32
#: node_modules/react-components/containers/filters/spamlist/AddEmailFilterListButton.js:17
msgctxt "Action"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Conditions.js:179
msgctxt "Action"
msgid "Remove condition"
msgstr "移除条件"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Conditions.js:191
msgctxt "Action"
msgid "Add a new condition"
msgstr "添加条件"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/LabelActions.js:42
msgctxt "Action"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: node_modules/react-components/containers/filters/AddFilterModal.js:139
msgctxt "Action"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: node_modules/react-components/containers/filters/FilterItemRow.js:66
msgctxt "Action"
msgid "Edit sieve"
msgstr "更改 Sieve 代码"

#: node_modules/react-components/containers/filters/ActionsFilterToolbar.js:16
msgctxt "Action"
msgid "Add Filter"
msgstr "创建规则"

#: node_modules/react-components/containers/filters/ActionsFilterToolbar.js:18
msgctxt "Action"
msgid "Add sieve filter"
msgstr "创建 Sieve 规则"

#: node_modules/react-components/containers/themes/CustomThemeModal.js:30
msgctxt "Action"
msgid "Insert CSS code here"
msgstr "在此处输入 CSS 代码"

#: node_modules/react-components/containers/logs/WipeLogsButton.js:22
msgctxt "Action"
msgid "Wipe"
msgstr "清除"

#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsSection.js:127
msgctxt "Action"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/ToolbarsSection.js:50
#: node_modules/react-components/containers/layouts/ToolbarsSection.js:64
msgctxt "Action"
msgid "Read"
msgstr "标为已读"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/ToolbarsSection.js:51
#: node_modules/react-components/containers/layouts/ToolbarsSection.js:63
msgctxt "Action"
msgid "Unread"
msgstr "标为未读"

#: node_modules/react-components/containers/general/ShortcutsSection.js:33
msgctxt "Action"
msgid "View keyboard shortcuts"
msgstr "查看键盘快捷键"

#: node_modules/react-components/containers/apps/ProtonMailBridgeSection.js:14
#: node_modules/react-components/containers/overview/PromoteSection.js:67
#: src/app/components/layout/PrivateLayout.js:33
msgctxt "Action"
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: node_modules/react-components/containers/overview/PromoteSection.js:52
msgctxt "Action"
msgid "Upgrade ProtonMail"
msgstr "升级 ProtonMail 账户"

#: node_modules/react-components/containers/overview/PromoteSection.js:60
msgctxt "Action"
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: node_modules/react-components/containers/support/AttachScreenshot.js:46
msgctxt "Action"
msgid "Clear"
msgstr "移除"

#: node_modules/react-components/containers/support/AttachScreenshot.js:53
msgctxt "Action"
msgid "Add screenshot(s)"
msgstr "添加屏幕截图"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:194
msgctxt "Action"
msgid "Hide info"
msgstr "收起"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:194
msgctxt "Action"
msgid "Show info"
msgstr "展开"

#: node_modules/react-components/containers/heading/UserDropdown.js:84
#: node_modules/react-components/containers/heading/UserDropdown.js:92
msgctxt "Action"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: node_modules/react-components/containers/heading/UserDropdown.js:109
msgctxt "Action"
msgid "I have a question"
msgstr "我有疑问"

#: node_modules/react-components/containers/heading/UserDropdown.js:119
msgctxt "Action"
msgid "Report bug"
msgstr "反馈问题"

#: node_modules/react-components/containers/heading/UserDropdown.js:130
msgctxt "Action"
msgid "Proton shop"
msgstr "Proton 商店"

#: node_modules/react-components/containers/heading/UserDropdown.js:140
msgctxt "Action"
msgid "Support us"
msgstr "支持我们"

#: node_modules/react-components/containers/heading/UserDropdown.js:149
msgctxt "Action"
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceActions.js:24
msgctxt "Action"
msgid "View"
msgstr "查看"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoicesSection.js:92
msgctxt "Action"
msgid "User"
msgstr "用户"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoicesSection.js:98
msgctxt "Action"
msgid "Organization"
msgstr "机构"

#: node_modules/react-components/containers/login/LoginForm.js:207
msgctxt "Action"
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:85
msgctxt "Action"
msgid "Revoke all other sessions"
msgstr "其他设备全部下线"

#: node_modules/react-components/components/miniCalendar/LocalizedMiniCalendar.js:31
msgctxt "Action"
msgid "Next month"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/components/miniCalendar/LocalizedMiniCalendar.js:32
msgctxt "Action"
msgid "Prev month"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/components/modal/Confirm.js:10
#: node_modules/react-components/components/modal/Confirm.js:12
msgctxt "Action"
msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#: node_modules/react-components/components/modal/Header.js:11
#: node_modules/react-components/components/modal/Header.js:13
msgctxt "Action"
msgid "Close modal"
msgstr "关闭"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:112
msgctxt "Info"
msgid "Your bank requires 3-D Secure verification for security purposes."
msgstr "您的发卡银行要求您进行 3-D Secure 验证以确保安全。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:119
msgctxt "Info"
msgid "Verification will open a new tab, please disable any popup blockers. You will not be charged. Any amount used to verify the card will be refunded immediately."
msgstr "验证将在新标签页中进行，请停止拦截弹窗。您不必为此付费，验证结束后所用金额将立即退还。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:121
#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:130
msgctxt "Info"
msgid "Verification will open a new tab, please disable any popup blockers."
msgstr "验证将在新标签页中进行，请停止拦截弹窗。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:127
msgctxt "Info"
msgid "You will be soon redirected to your bank to verify your payment."
msgstr "即将为您转向银行网站完成验证。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:138
msgctxt "Info"
msgid "Please verify the card in the new tab which was opened."
msgstr "请在新打开的标签页中验证银行卡。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:139
msgctxt "Info"
msgid "Please verify payment at the new tab which was opened."
msgstr "请在打开的新标签页中完成验证。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:147
msgctxt "Info"
msgid "Verification can take a few minutes."
msgstr "验证可能需要数分钟。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:148
msgctxt "Info"
msgid "Payment can take a few minutes to fully verify."
msgstr "验证可能需要几分钟才能完成。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentVerificationModal.js:160
msgctxt "Info"
msgid "Please try again, use a different payment method, or call your bank for assistance."
msgstr "请用其他方式支付，或联系银行寻求帮助。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionSection.js:60
msgctxt "Info"
msgid "No subscription yet"
msgstr "尚未开通"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionSection.js:132
msgctxt "Info"
msgid "To manage your subscription, customize your current plan or select another one from the plan's table."
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionSection.js:153
msgctxt "Info"
msgid "Not activated"
msgstr "尚未激活"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/AlertPromotion.js:13
msgctxt "Info"
msgid "Black Friday 2019 newcomer discount has been applied!"
msgstr "2019 黑色星期五新用户优惠已计入！"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/AlertPromotion.js:20
msgctxt "Info"
msgid "Save 20% with annual"
msgstr "年费可享八折优惠"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/AlertPromotion.js:25
msgctxt "Info"
msgid "A 20% discount for annual billing has been automatically applied."
msgstr "年费八折优惠已自动计入。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/AlertPromotion.js:28
msgctxt "Info"
msgid "A 33% discount two year billing has been automatically applied."
msgstr "两年 6.7 折优惠已自动计入。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:50
msgctxt "Info"
msgid "By using ProtonVPN to browse the web, your Internet connection is encrypted to ensure that your navigation is secure. ProtonVPN has servers located in 30+ countries around the world."
msgstr "ProtonVPN 在全球 30 多个国家设有服务器，可加密网络流量，确保互联网浏览安全。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionDetails.js:17
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionDetails.js:18
msgctxt "Info"
msgid "no subscription"
msgstr "未订购"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/PaymentDetails.js:12
msgctxt "Info"
msgid "monthly billing"
msgstr "按月计费"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/PaymentDetails.js:13
msgctxt "Info"
msgid "annual billing"
msgstr "按年计费"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/PaymentDetails.js:14
msgctxt "Info"
msgid "two-year billing"
msgstr "按两年计费"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/Thanks.js:19
msgctxt "Info"
msgid "Thank you for your subscription."
msgstr "感谢您的支持。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/Thanks.js:20
msgctxt "Info"
msgid "Your new features are now available."
msgstr "您现在可以使用新功能了。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/Thanks.js:27
msgctxt "Info"
msgid "Thank you"
msgstr "谢谢"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/Upgrading.js:8
msgctxt "Info"
msgid "Your account is being upgraded, this may take up to 30 seconds."
msgstr "正在为您升级账户，请稍等半分钟。"

#.  Insert it before the last one
#: node_modules/react-components/containers/payments/CreditsModal.js:71
#: node_modules/react-components/containers/payments/DonateModal.js:46
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionModal.js:208
msgctxt "Info"
msgid "Your payment details are protected with TLS encryption and Swiss privacy laws."
msgstr "您的支付明细已通过 TLS 加密并由瑞士隐私法律保护。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/BlackFridayModal.js:174
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "Regular price: ${ regularPrice }"
msgstr "原价：${ regularPrice }"

#: node_modules/react-components/containers/payments/DowngradeModal.js:8
msgctxt "Info"
msgid "Your account will be downgraded in a few minutes."
msgstr "您的账户将很快被降级。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/DowngradeModal.js:9
msgctxt "Info"
msgid "Additional addresses, custom domains, and users must be removed/disabled before performing this action. Any connections to premium servers will be terminated."
msgstr "执行此操作前需要先移除或停用付费获得的地址、自定域名和下属用户。与高等级服务器的连接也将终止。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/LossLoyaltyModal.js:13
msgctxt "Info"
msgid "As an early Proton user, your account has extra features.."
msgstr "作为早期 Proton 用户，您可以享受以下特权。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/LossLoyaltyModal.js:15
msgctxt "Info"
msgid "By downgrading to a Free plan, you will permanently lose these benefits, even if you upgrade again in the future."
msgstr "降级为免费用户后，您将永远失去这些特权，无论以后是否再开通付费账户。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/LossLoyaltyModal.js:18
msgctxt "Info"
msgid "+5GB bonus storage"
msgstr "+5 GB 存储空间"

#: node_modules/react-components/containers/payments/LossLoyaltyModal.js:20
msgctxt "Info"
msgid "+2 connections for ProtonVPN (allows you to connect more devices to VPN)"
msgstr "+2 台设备可接入 ProtonVPN"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:57
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "billed as ${ billedPrice }"
msgstr "按 ${ billedPrice } 收费"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansSection.js:56
msgctxt "Info"
msgid "You already have a free account"
msgstr "您的账户已经是免费版"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansSection.js:126
msgctxt "Info"
msgid "Get 20% bundle discount when you purchase ProtonMail and ProtonVPN together."
msgstr "同时定购 ProtonMail 和 ProtonVPN 可享八折优惠。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansSection.js:129
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "You are currently subscribed to ${ names }."
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/payments/PayPal.js:135
msgctxt "Info"
msgid "Please verify the payment in the new tab."
msgstr "请在新标签页中确认支付。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PayPal.js:145
#: node_modules/react-components/containers/payments/PayPal.js:175
msgctxt "Info"
msgid "We will redirect you to PayPal in a new browser tab to complete this transaction. If you use any pop-up blockers, please disable them to continue."
msgstr "我们将在新标签页中为您打开 PayPal 完成支付，如果您使用了弹窗屏蔽插件，请将其关闭后再继续。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PayPal.js:153
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "You must have a credit card or bank account linked with your PayPal account. If your PayPal account doesn't have that, please ${ clickHere }."
msgstr "您需要在 PayPal 账户中绑定信用卡或银行账户，如果您没有绑定，请${ clickHere }。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PayPal.js:160
msgctxt "Info"
msgid "This will enable PayPal to be used to pay for your Proton subscription. We will redirect you to PayPal in a new browser tab. If you use any pop-up blockers, please disable them to continue."
msgstr "完成此操作后您就可以使用 PayPal 支付了。我们将在新标签页中为您打开 PayPal，如果您使用了弹窗屏蔽插件，请将其关闭后再继续。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PayPal.js:168
msgctxt "Info"
msgid "You must have a credit card or bank account linked with your PayPal account in order to add it as a payment method."
msgstr "您的 PayPal 账户需要绑定信用卡或银行账户才能作为支付方式。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/GiftCodeModal.js:53
msgctxt "Info"
msgid "If you purchased or were given a gift code, add it here."
msgstr "若您购买或获赠了礼品码，请在此处填写。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/CreditsModal.js:78
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "Top up your account with credits that you can use to subscribe to a new plan or renew your current plan. You get one credit for every ${ i18nCurrency } spent."
msgstr "充值后您即可使用余额升级账户或增添服务项目。充值 ${ i18nCurrency } 可得一元余额。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:64
msgctxt "Info"
msgid "There are no billing details available for your current subscription."
msgstr "您当前的服务等级没有详细账目。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:78
#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:343
msgctxt "Info"
msgid "If you purchased a gift code or received one from our support team, you can enter it here."
msgstr "若您已购买或从我们的客服团队处获得了礼品码，可以在此输入。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:122
msgctxt "Info"
msgid "We always use credits before charging your saved payment method."
msgstr "我们总是会优先扣除您的账户余额，再使用您添加的支付方式。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/Bitcoin.js:40
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "Amount below minimum. (${ amount })"
msgstr "数额低于最小值（${ amount }）。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/Bitcoin.js:64
msgctxt "Info"
msgid "Bitcoin transactions can take some time to be confirmed (up to 24 hours). Once confirmed, we will add credits to your account. After transaction confirmation, you can pay your invoice with the credits."
msgstr "比特币付款需要一段时间（最长 24 小时）来确认交易，确认后金额将充入您的账户余额中，然后您就可以用余额支付了。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/Bitcoin.js:73
msgctxt "Info"
msgid "After making your Bitcoin payment, please follow the instructions below to upgrade."
msgstr "使用比特币支付后，请按下面的说明升级账户。"

#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:209
msgctxt "Info"
msgid "uploading a backup key"
msgstr "上传备份密钥"

#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:219
msgctxt "Info"
msgid "To reactivate keys, you will be prompted to enter your previous login password from before your account was reset"
msgstr "您需要输入账户重置前的登录密码来重新激活密钥"

#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:223
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "You can also reactivate your keys by ${ uploadButton }"
msgstr "您也可以${ uploadButton }来重新激活密钥"

#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:267
msgctxt "Info"
msgid "entering your old password"
msgstr "输入旧密码"

#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:284
msgctxt "Info"
msgid "If the backup key has been encrypted, you will be prompted to enter the password to decrypt it"
msgstr "若密钥备份已加密，您需要输入密码将其解密"

#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:288
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "You can also reactivate your keys by ${ passwordButton }"
msgstr "您也可以${ passwordButton }重新激活密钥"

#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:333
#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:348
msgctxt "Info"
msgid "If a key remains inactive, it means that the decryption password provided does not apply to the key."
msgstr "若密钥仍未激活，说明输入的密码不正确。"

#: node_modules/react-components/containers/keys/addKey/AddKeyModal.js:67
msgctxt "Info"
msgid "You can generate a new encryption key if you think your previous key has been compromised."
msgstr "如果您认定旧密钥已泄露，可以创建一个新密钥。"

#: node_modules/react-components/containers/keys/addKey/AddKeyModal.js:82
msgctxt "Info"
msgid "A key with the same encryption algorithm is already active for this address. Generating another key will cause slower account loading and deletion of this key can cause issues. If you are generating a new key because your old key is compromised, please mark that key as compromised. Are you sure you want to continue?"
msgstr "此地址已有采用此算法的密钥，再创建会减慢账户加载速度，以后删除此密钥也可能出现问题。如果您的旧密钥不慎泄露，请将其标记为“已泄露”。确定要继续创建密钥吗？"

#: node_modules/react-components/containers/keys/addKey/AddKeyModal.js:106
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "Key with fingerprint ${ fp } successfully created"
msgstr "密钥 ${ fp } 已创建"

#: node_modules/react-components/containers/keys/exportKey/ExportPublicKeyModal.js:28
msgctxt "Info"
msgid "Give your public key to your friends, or publish it online, so that everyone can send you end-to-end encrypted email!"
msgstr "把公钥发给亲朋好友，或者挂到网上，这样大家都能给你发端到端加密的邮件了！"

#: node_modules/react-components/containers/keys/exportKey/ExportPrivateKeyModal.js:46
msgctxt "Info"
msgid "IMPORTANT: Downloading your private keys and sending them over or storing them on insecure media can jeopardise the security of your account!"
msgstr "注意：下载私钥并采用不安全的媒介传输或存储会严重威胁您的账户安全！"

#: node_modules/react-components/containers/keys/exportKey/ExportPrivateKeyModal.js:49
msgctxt "Info"
msgid "Please enter a password to encrypt your private key with before exporting."
msgstr "导出私钥前请先设置一个密码将其加密。"

#: node_modules/react-components/containers/keys/UserKeysSection.js:34
msgctxt "Info"
msgid "No contact encryption keys exist"
msgstr "没有联系人加密密钥"

#: node_modules/react-components/containers/keys/deleteKey/DeleteKeyModal.js:52
msgctxt "Info"
msgid "This feature is intended for advanced users only! After deleting this key, you will not be able to decrypt any message that is encrypted with this key. It may lead to data loss. Are you sure you want to continue?"
msgstr "此功能只适合专业用户使用！删除此密钥后，您将无法解密由其加密的所有邮件，可能导致数据丢失。确定要继续吗？"

#: node_modules/react-components/containers/keys/deleteKey/DeleteKeyModal.js:97
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "Key with fingerprint ${ fp } deleted"
msgstr "密钥 ${ fp } 已删除"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressesWithUser.js:62
#: node_modules/react-components/containers/addresses/IdentitySection.js:40
#: node_modules/react-components/containers/keys/AddressKeysSection.js:86
msgctxt "Info"
msgid "No addresses exist"
msgstr "没有地址"

#: node_modules/react-components/containers/keys/AddressKeysSection.js:205
msgctxt "Info"
msgid "Download your PGP Keys for use with other PGP compatible services. Only incoming messages in inline OpenPGP format are currently supported."
msgstr "可下载 PGP 密钥用于其他兼容 PGP 的产品，目前只支持接收 Inline OpenPGP 格式的邮件。"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/AutoReplyFormFixed.js:14
msgctxt "Info"
msgid "Auto-reply is active from the start time to the end time."
msgstr "在指定的时段开启自动回复。"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/AutoReplyFormMonthly.js:14
msgctxt "Info"
msgid "Auto-reply is active each month between the selected start and end time."
msgstr "在每个月的指定时段开启自动回复。"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/AutoReplyFormDaily.js:14
msgctxt "Info"
msgid "Auto-reply is always active on the days of the week you select, between the selected hours."
msgstr "在指定的时段开启自动回复。"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/AutoReplyFormWeekly.js:14
msgctxt "Info"
msgid "Auto-reply is active each week between the selected start and end time."
msgstr "在每周的指定时段开启自动回复。"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/AutoReplyFormPermanent.js:11
msgctxt "Info"
msgid "Auto-reply is active until you turn it off."
msgstr "在手动关闭前保持自动回复开启。"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplySection.js:45
msgctxt "Info"
msgid "Automatic replies can respond automatically to incoming messages (such as when you are on vacation and can't respond)."
msgstr "自动回复可在收到电子邮件时自动予以回应（例如当您正在休假而无法回复时）。"

#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationKeysModal.js:96
#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:87
msgctxt "Info"
msgid "This will create an encryption key for your organization. 4096-bit keys only work on high performance computers, for most users, we recommend using 2048-bit keys."
msgstr "该操作将为您的机构创建密钥。4096 位密钥只适用于性能较高的计算机，我们建议大多数用户使用 2048 位密钥。"

#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:103
msgctxt "Info"
msgid "Your organization password can be shared with other users you wish to give administrative privileges. It is also an emergency recovery code to gain access to your organization in case you lose access to your account. Please save this password and keep it safe."
msgstr "若您希望给予他人管理员权限，可以告诉他们这个机构密码。假如您无法登录自己的账户，这个密码也能起到取回机构账户控制权的作用。请妥善保管此密码。"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:330
#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:106
msgctxt "Info"
msgid "Do NOT forget this password. If you forget it, you will not be able to login or decrypt your messages."
msgstr "切勿遗忘此密码，否则您将无法登录，也无法解密邮件。"

#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationKeysModal.js:149
#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationPasswordModal.js:100
#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:109
msgctxt "Info"
msgid "Save your password somewhere safe. Click on icon to confirm you that have typed your password correctly."
msgstr "妥善保管您的密码。点击显示密码图标确认您已正确输入密码。"

#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:173
msgctxt "Info"
msgid "Currently all available storage is allocated to the administrator account. Please reduce the admin account allocation to free up space for additional users. You can increase the total storage at any time by upgrading your account."
msgstr "目前存储空间已全部分配给管理员账户，请将空间分给其他用户。您可以随时升级账户获得更大的存储空间。"

#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:206
msgctxt "Info"
msgid "Currently all available VPN connections are allocated to the administrator account. Please select the number of connections you want to reserve for additional users."
msgstr "目前 VPN 接入量已全部分配给管理员，请为其他用户保留一定的接入量。"

#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationSection.js:32
msgctxt "Info"
msgid "Create and manage sub-accounts and assign them email addresses on your custom domain."
msgstr "使用您自己的域名创建并管理电子邮箱子账户。"

#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationSection.js:43
msgctxt "Info"
msgid "The name and logo will be visible to your users while they are logged in."
msgstr "您的用户登录后即可看到机构名称和标志。"

#: node_modules/react-components/containers/organization/ReactivateOrganizationKeysModal.js:40
msgctxt "Info"
msgid "You must activate your organization private key with the backup organization key password provided to you by your organization administrator."
msgstr "您需要使用机构管理员提供给您的备份机构密码激活您的机构私钥。"

#: node_modules/react-components/containers/organization/ReactivateOrganizationKeysModal.js:42
msgctxt "Info"
msgid "Without activation you will not be able to create new users, add addresses to existing users, or access non-private user accounts."
msgstr "若不激活，您将无法添加用户、地址或登录非私密的成员账户。"

#: node_modules/react-components/containers/organization/ReactivateOrganizationKeysModal.js:44
msgctxt "Info"
msgid "Organization keys activated"
msgstr "机构密钥已激活"

#: node_modules/react-components/containers/organization/ReactivateOrganizationKeysModal.js:54
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "Enter the Organization Password to restore administrator privileges. ${ learnMore }"
msgstr "输入机构密码方可恢复管理员权限。${ learnMore }"

#: node_modules/react-components/containers/organization/ReactivateOrganizationKeysModal.js:56
msgctxt "Info"
msgid "If another administrator changed this password, you will need to ask them for the new Organization Password."
msgstr "若其他管理员更改了此密码，您需要向其询问新的机构密码。"

#: node_modules/react-components/containers/organization/ReactivateOrganizationKeysModal.js:58
msgctxt "Info"
msgid "Organization keys restored"
msgstr "机构密钥已重置"

#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationKeysModal.js:114
#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationPasswordModal.js:65
msgctxt "Info"
msgid "Other administrators exist in your organization, you are responsible for communicating the new password to them."
msgstr "您的机构中还有其他管理员，您需要将新密码告知他们。"

#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationKeysModal.js:146
#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationPasswordModal.js:97
msgctxt "Info"
msgid "Do NOT forget this password. If you forget it, you will not be able to manage your organization."
msgstr "切勿遗忘此密码，否则您将失去机构的管理权限。"

#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationPasswordSection.js:50
msgctxt "Info"
msgid "Multi-user support not enabled."
msgstr "未开启多用户功能。"

#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationPasswordSection.js:82
msgctxt "Info"
msgid "Your organization's emails are protected with end-to-end encryption using the organization key. This fingerprint can be used to verify that all administrators in your account have the same key."
msgstr "您的机构所有邮件都使用机构密钥进行端到端加密，这个指纹可以用于验证所有管理员都拥有相同的密钥。"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/MissingKeysStatus.js:15
msgctxt "Info"
msgid "Queued"
msgstr "等待"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/MissingKeysStatus.js:19
msgctxt "Info"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/CreateMissingKeysAddressModal.js:149
msgctxt "Info"
msgid "Before you can start sending and receiving emails from your new addresses you need to create encryption keys for them."
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/addresses/PmMePanel.js:21
msgctxt "Info"
msgid "ProtonMail now supports @pm.me email addresses (short for ProtonMail me or Private Message me). Paid users can add other @pm.me addresses."
msgstr "ProtonMail 现已支持 @pm.me 邮箱地址（ProtonMail me 或 Private Message me 的缩写）。付费用户还可添加其他 @pm.me 地址。"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/PmMePanel.js:30
msgctxt "Info"
msgid "You can now also receive and send messages from your @pm.me address (short for ProtonMail me or Private Message me)."
msgstr "您现在可以使用 @pm.me 地址（ProtonMail me 或 Private Message me 的缩写）收发邮件了。"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/PmMePanel.js:32
msgctxt "Info"
msgid "The short domain @pm.me is active on your account."
msgstr "您的账户已启用短域名 @pm.me。"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/PmMePanel.js:38
msgctxt "Info"
msgid "ProtonMail now supports @pm.me email addresses (short for ProtonMail me or Private Message me). Upgrade to a paid account to also send emails from your @pm.me address."
msgstr "ProtonMail 现已支持通过 @pm.me 地址（ProtonMail me 或 Private Message me 的缩写）接收邮件。开通付费账户还可从 @pm.me 地址发送邮件。"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/PMSignatureField.js:39
msgctxt "Info"
msgid "A paid plan is required to turn off the ProtonMail signature. Paid plan revenue allows us to continue supporting free accounts."
msgstr "开通付费账户方可移除 ProtonMail 落款。依靠来自付费账户的收入我们才能继续提供免费账户服务。"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/IdentitySection.js:67
msgctxt "Info"
msgid "Click the Edit button to personalize your email address. Your Display Name appears in the From field when people receive an email from you. Your Signature is appended at the bottom of your messages. Or leave each field empty for more privacy."
msgstr "点击更改按钮可更改地址相关信息。当您发送邮件时，对外名称将填在发件人一栏，落款则会加在邮件末尾。您也可以将它们留空以保护隐私。"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/IdentitySection.js:98
#: node_modules/react-components/containers/notification/RecoveryEmail.js:11
msgctxt "Info"
msgid "Not set"
msgstr "未设置"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressModal.js:88
msgctxt "Info"
msgid "ProtonMail addresses can never be deleted (only disabled). ProtonMail addresses will always count towards your address limit whether enabled or not."
msgstr "ProtonMail 地址一经创建无法删除（只能停用），且无论是否启用都算在您购买的地址总数内。"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressesWithMembers.js:62
msgctxt "Info"
msgid "Premium plans let you add multiple email addresses to your account. All the emails associated with them will appear in the same mailbox. If you are the admin of a Professional or Visionary plan, you can manage email addresses for each user in your organization. The email address at the top of the list will automatically be selected as the default email address."
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressesSection.js:29
msgctxt "Info"
msgid "address used"
msgid_plural "addresses used"
msgstr[0] "地址已使用"

#: node_modules/react-components/containers/notification/DesktopNotificationPanel.js:11
msgctxt "Info"
msgid "You have a new email"
msgstr "您收到了一封新邮件"

#: node_modules/react-components/containers/notification/DesktopNotificationPanel.js:28
msgctxt "Info"
msgid "Desktop notifications are currently"
msgstr "推送通知目前已"

#: node_modules/react-components/containers/notification/EmailSection.js:63
msgctxt "Info"
msgid "The selected method can be used to recover an account in the event you forget your password and to be notified about missed emails."
msgstr "密保邮箱可用于接收邮件提醒，忘记密码时还可用于重置密码。"

#: node_modules/react-components/containers/notification/EmailSection.js:86
msgctxt "Info"
msgid "When notifications are enabled, we'll send an alert to your recovery/notification address if you have new messages in your ProtonMail account."
msgstr "开启通知后，您可在密保/通知邮箱中得知 ProtonMail 收到的新邮件。"

#: node_modules/react-components/containers/domains/CatchAllSection.js:9
msgctxt "Info"
msgid "To select the catch-all email address of a domain, open the action dropdown menu and click on Set catch-all"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/domains/SPFSection.js:11
msgctxt "Info"
msgid "SPF is used to specify who is allowed to send email for the domain so we strongly recommend including ProtonMail in your SPF record. Please add the following TXT record into your DNS. This can typically be done in the control panel of your domain name registrar."
msgstr "SPF 用于指定谁有权为该域名发送邮件，因此我们强烈建议将 ProtonMail 加入 SPF 信息中。请在 DNS 中添加下面的 TXT 记录，通常可以在您的域名注册商网站上设置。"

#: node_modules/react-components/containers/domains/SPFSection.js:28
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "If you want to keep an existing SPF record, you can just add ${ spf } to it after the ${ spfValue }. Do not create multiple SPF records."
msgstr "若您需要保留现有的 SPF 记录，可在 ${ spfValue } 之后插入 ${ spf }，但不要创建多个 SPF 记录。"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DKIMSection.js:11
msgctxt "Info"
msgid "ProtonMail supports DKIM signing for custom domains! To use DKIM authentication, please add the following TXT record into your DNS for this domain. This can typically be done in the control panel of your domain name registrar."
msgstr "ProtonMail 支持对自定域名加以 DKIM 数字签名！将下面的 TXT 记录加入您的域名 DNS 中即可使用 DKIM。通常可以在域名注册商网站上设置。"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DKIMSection.js:28
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "Keep this record in your DNS for as long as you want to use DKIM. You can change its Value to ${ off } to disable DKIM."
msgstr "若要使用 DKIM，请将此记录保留在 DNS 中。您可以将值改为 ${ off } 停用 DKIM。"

#: node_modules/react-components/containers/domains/MXSection.js:9
msgctxt "Info"
msgid "Before you can receive emails for your custom domain addresses at ProtonMail, you need to add the following MX records to your DNS. This can typically be done in the control panel of your domain name registrar."
msgstr "您需要先将下列 MX 记录添加到 DNS 中，才能通过自定域名收取 ProtonMail 邮件。通常可以在域名注册商网站上设置。"

#: node_modules/react-components/containers/domains/MXSection.js:12
msgctxt "Info"
msgid "Delete any other MX records or make sure ProtonMail's Priority is the lowest number."
msgstr "删除其他 MX 记录，或者确保 ProtonMail 的优先级数字最小。"

#: node_modules/react-components/containers/domains/MXSection.js:14
msgctxt "Info"
msgid "If this domain is currently actively receiving emails, create all used email addresses in Step 3 before changing MX record to ensure a smooth transition."
msgstr "若此域名已经用于接收邮件，更改 MX 记录前请先在第三步创建所有已投入使用的邮箱地址，以确保顺利完成过渡。"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DMARCSection.js:11
msgctxt "Info"
msgid "If you have set both SPF and DKIM, DMARC allows you to specify how other email services should deliver email for your domain if both SPF and DKIM checks have failed. This can make it harder for spammers pretending to be you but may also cause delivery issues if not done properly. Feel free to ignore and skip DMARC unless you really want strict policies such as \"p=quarantine\" or \"p=reject\"."
msgstr "若您同时设定 SPF 和 DKIM，可使用 DMARC 指定其他邮件系统遇到来自您域名的邮件通不过 SPF 和 DKIM 验证时应采取的措施，这样他人就更难以伪装成您发送垃圾邮件，但如果操作不当也可能导致投递出现问题。除非您确实需要 p=quarantine 或 p=reject 这样严格的规则，否则完全可以跳过 DMARC 这一步。"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DMARCSection.js:28
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "${ none } has no effect on email delivery."
msgstr "${ none } 对邮件投递没有影响。"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DMARCSection.js:30
msgctxt "Info"
msgid "${ address } is where you will receive DMARC reports from other email services."
msgstr "${ address } 代表您用于接收其他邮件系统发来的 DMARC 错误报告的邮箱。"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainAddresses.js:22
#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainStatus.js:49
#: node_modules/react-components/containers/members/MemberAddresses.js:21
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "${ n } address"
msgid_plural "${ n } addresses"
msgstr[0] "${ n } 个地址"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainActions.js:44
msgctxt "Info"
msgid "Are you sure you want to delete this domain?"
msgstr "确定要删除此域名吗？"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainsSection.js:63
msgctxt "Info"
msgid "domain used"
msgid_plural "domains used"
msgstr[0] "域名已使用"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/ProtonVPNCredentialsSection/ProtonVPNCredentialsSection.js:18
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "Use the following credentials to log into the ${ downloadLink }."
msgstr "使用下面的账号登录 ${ downloadLink }。"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/ProtonVPNCredentialsSection/ProtonVPNCredentialsSection.js:28
msgctxt "Info"
msgid "Same as ProtonMail login password"
msgstr "与 ProtonMail 登录密码相同"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/OpenVPNAccountSection/OpenVPNAccountSection.js:33
msgctxt "Info"
msgid "Use the following credentials when connecting to ProtonVPN servers without application. Examples use cases include: Tunnelblick on MacOS, OpenVPN on GNU/Linux.\n"
"Do not use the OpenVPN / IKEv2 credentials in ProtonVPN applications or on the ProtonVPN dashboard."
msgstr "若不安装客户端，例如在 macOS 上使用 Tunnelblick 或在 GNU/Linux 上使用 OpenVPN 时，需要使用下列账号连接 ProtonVPN。\n"
"但在 ProtonVPN 的客户端和网站上不要使用下列 OpenVPN 和 IKEv2 的账号。"

#: node_modules/react-components/containers/sidebar/StorageSpaceStatus.js:78
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "${ usedSpaceFormatted } of ${ maxSpaceFormatted } used"
msgstr "共 ${ maxSpaceFormatted }，已使用 ${ usedSpaceFormatted }"

#: node_modules/react-components/containers/sidebar/StorageSpaceStatus.js:81
msgctxt "Info"
msgid "Your storage space is shared across all Proton products."
msgstr "您的所有 Proton 服务共用存储空间。"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:154
msgctxt "Info"
msgid "Two-password mode uses separate passwords for login and mailbox decryption. This provides a minor security benefit in some situations, however we recommend one-password mode for most users. To switch to two password mode, first set a login password and then set a mailbox password."
msgstr "双密码模式下登录和解密邮箱需要两套密码，某些情况下这样能略微提高安全性，但我们建议大部分用户使用单密码。若要开启双密码模式，请先设置一个登录密码，再设置一个邮箱密码。"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:284
msgctxt "Info"
msgid "ProtonMail can also be used with a single password which replaces both the login and mailbox password. To switch to single password mode, enter the single password you would like to use and click Save."
msgstr "ProtonMail 也允许只用一个密码代替登录和邮箱密码。输入您要使用的密码并点击保存即可转为单密码模式。"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:334
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "Save your password somewhere safe. Click on the ${ eye } icon to confirm you that have typed your password correctly."
msgstr "妥善保管您的密码。点击 ${ eye } 图标可检查密码是否输入正确。"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:338
msgctxt "Info"
msgid "We recommend adding a recovery email address first. Otherwise, you cannot recover your account if something goes wrong."
msgstr "我们建议您先添加一个密保邮箱。否则一旦出现问题，您将无法找回账号。"

#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteAccountModal.js:102
msgctxt "Info"
msgid "Warning: This also deletes all connected services"
msgstr "警告：此操作还将删除所有相关产品的账户"

#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteAccountModal.js:103
msgctxt "Info"
msgid "Example: ProtonMail, ProtonContact, ProtonVPN, ProtonDrive, ProtonCalendar"
msgstr "例如：ProtonMail、ProtonContact、ProtonVPN、ProtonDrive、ProtonCalendar"

#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteAccountModal.js:106
msgctxt "Info"
msgid "Warning: deletion is permanent"
msgstr "警告：账户一经删除不可恢复"

#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteAccountModal.js:107
msgctxt "Info"
msgid "If you wish to delete this account in order to combine it with another one, do NOT delete it."
msgstr "如果您删除账户是为了与另一账户合并，请先不要删除。"

#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteAccountModal.js:136
msgctxt "Info"
msgid "Please provide an email address in case we need to contact you."
msgstr "请提供一个电子邮箱以便我们联系您。"

#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteAccountModal.js:150
msgctxt "Info"
msgid "Enter your login password to confirm your identity."
msgstr "输入您的登录密码以验证身份。"

#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteSection.js:45
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "Your ProtonVPN and ProtonMail accounts are linked. To delete them both, please log in at ${ loginLink } and delete your account there."
msgstr "您的 ProtonVPN 和 ProtonMail 账户是绑定在一起的，前往 ${ loginLink } 登录后可将其一起删除。"

#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteSection.js:69
msgctxt "Info"
msgid "Deleting your account will permanently delete your emails, and you will lose your email address."
msgstr "删除账户时所有邮件也将一并删除，且您将永远失去您的邮箱地址。"

#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteSection.js:71
msgctxt "Info"
msgid "Deleting your account will permanently delete all data associated with it and it cannot be recovered. You will no longer be able to use the same username should you decide to create a new account."
msgstr "删除账户后其下所有数据都将清除，无法恢复。即使您重新创建账户，也不能再用原来的用户名。"

#: node_modules/react-components/containers/account/UsernameSection.js:35
msgctxt "Info"
msgid "Log in to ProtonMail to activate your address"
msgstr "登录 ProtonMail 激活您的邮箱地址"

#: node_modules/react-components/containers/account/MozillaInfoPanel.js:9
msgctxt "Info"
msgid "Your subscription is managed by Mozilla. Please contact Mozilla support."
msgstr "您的账户是由 Mozilla 管理的，请联系 Mozilla 获取帮助。"

#: node_modules/react-components/containers/account/NewsCheckboxes.js:20
msgctxt "Info"
msgid "Emailing preference updated"
msgstr "订阅内容已更改"

#: node_modules/react-components/containers/account/NewsSection.js:26
msgctxt "Info"
msgid "To keep up with the latest development at Proton products, you can subscribe to our various emails and visit our blog from time to time."
msgstr "您可以订阅我们的各类邮件或阅读我们的博客了解 Proton 产品的动态。"

#: node_modules/react-components/containers/account/EnableTwoFactorModal.js:91
msgctxt "Info"
msgid "reading our 2FA Guide first"
msgstr "先阅读我们的双重验证指南"

#: node_modules/react-components/containers/account/EnableTwoFactorModal.js:97
msgctxt "Info"
msgid "This wizard will enable Two Factor Authentication (2FA) on your Proton account. 2FA will make your Proton account more secure so we recommend enabling it."
msgstr "接下来您将为 Proton 账户开启双重验证（2FA），这将提高账户安全性，我们建议您立即开启。"

#: node_modules/react-components/containers/account/EnableTwoFactorModal.js:101
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "If you have never used 2FA before, we strongly recommend you ${ guideButton }."
msgstr "如果您从未使用过双重验证技术，我们强烈建议您${ guideButton }。"

#: node_modules/react-components/containers/account/EnableTwoFactorModal.js:118
msgctxt "Info"
msgid "Enter key manually instead"
msgstr "手动输入密钥"

#: node_modules/react-components/containers/account/EnableTwoFactorModal.js:126
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "Scan this code with your two-factor authentication device to set up your account. ${ switchButton }."
msgstr "使用您的双重验证设备扫描下方二维码进行账户设置，或${ switchButton }。"

#: node_modules/react-components/containers/account/EnableTwoFactorModal.js:141
msgctxt "Info"
msgid "Scan QR code instead"
msgstr "扫描二维码"

#: node_modules/react-components/containers/account/EnableTwoFactorModal.js:149
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "Manually enter this information into your two-factor authentication device to set up your account. ${ _switchButton }."
msgstr "在验证设备上手动输入下列信息完成账户设置。${ _switchButton }。"

#: node_modules/react-components/containers/account/EnableTwoFactorModal.js:187
msgctxt "Info"
msgid "Two-factor authentication enabled"
msgstr "双重验证已开启"

#: node_modules/react-components/containers/account/EnableTwoFactorModal.js:231
msgctxt "Info"
msgid "Important: Please make sure you save the recovery codes. Otherwise you can permanently lose access to your account if you lose your 2FA device."
msgstr "切记：请务必妥善保管恢复码，否则一旦丢失双重验证设备，您可能永远无法登录此账户。"

#: node_modules/react-components/containers/account/EnableTwoFactorModal.js:235
msgctxt "Info"
msgid "If you lose your two-factor-enabled device, these codes can be used instead of the 6-digit 2FA code to log into your account. Each code can only be used once."
msgstr "万一您丢失了双重验证设备，可以用这些代码代替六位验证码登录账户。每条代码只能使用一次。"

#: node_modules/react-components/containers/account/DisableTwoFactorModal.js:51
msgctxt "Info"
msgid "Two-factor authentication disabled"
msgstr "双重验证已关闭"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/PaymentMethodsTable.js:12
msgctxt "Info"
msgid "You have no saved payment methods."
msgstr "您尚未添加支付方式。"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/usePaymentMethods.js:43
msgctxt "Info"
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/usePaymentMethods.js:44
msgctxt "Info"
msgid "default"
msgstr "首选"

#: node_modules/react-components/containers/security/AddressVerificationSection.js:36
msgctxt "Info"
msgid "Address verification is an advanced security feature. Only turn this on if you know what it does."
msgstr "地址验证是一项高级的安全功能，除非您对其有所了解，否则不要打开此功能。"

#: node_modules/react-components/containers/security/ExternalPGPSettingsSection.js:36
#: node_modules/react-components/containers/security/ExternalPGPSettingsSection.js:65
#: node_modules/react-components/containers/security/ExternalPGPSettingsSection.js:71
msgctxt "Info"
msgid "Encryption setting updated"
msgstr "加密设置已更改"

#: node_modules/react-components/containers/security/ExternalPGPSettingsSection.js:50
msgctxt "Info"
msgid "PGP clients are more likely to automatically detect your PGP keys if outgoing messages are signed."
msgstr "若发出的邮件已经过数字签名，PGP 客户端更有可能自动检测您的 PGP 密钥。"

#: node_modules/react-components/containers/security/ExternalPGPSettingsSection.js:78
msgctxt "Info"
msgid "Only change these settings if you are using PGP with non-ProtonMail recipients."
msgstr "只有在与非 ProtonMail 用户使用 PGP 通讯时才应更改下列选项。"

#: node_modules/react-components/containers/labels/ActionsLabel.js:27
msgctxt "Info"
msgid "Are you sure you want to delete this label? Removing a label will not remove the messages with that label."
msgstr "确定要删除此标签吗？此操作不会删除带有此标签的邮件。"

#: node_modules/react-components/containers/labels/ActionsLabel.js:32
msgctxt "Info"
msgid "Are you sure you want to delete this folder? Messages in the folders aren’t deleted if the folder is deleted, they can still be found in all mail. If you want to delete all messages in a folder, move them to trash."
msgstr "确定要删除此文件夹吗？其中的邮件不会被删除，在全部邮件中仍可找到。若要删除其中的所有邮件，请先将它们移至垃圾箱。"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/AddConditionValue.js:30
msgctxt "Info"
msgid "Text or pattern"
msgstr "文本或匹配规则"

#: node_modules/react-components/containers/filters/AddFilterModal.js:164
msgctxt "Info"
msgid "Custom filters work on all new emails, including incoming emails as well as sent emails. To find out how to write Sieve filters."
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/filters/FilterItemRow.js:35
msgctxt "Info"
msgid "Are you sure you want to delete this filter?"
msgstr "确定要删除此规则吗？"

#: node_modules/react-components/containers/filters/spamlist/SpamListItem.js:19
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "No emails in the ${ type }, click Add to add addresses to the ${ type }"
msgstr "${ type }目前为空，点击“添加”按钮可向${ type }中添加邮箱。"

#: node_modules/react-components/containers/api/HumanVerificationModal.js:19
msgctxt "Info"
msgid "For security reasons, please verify that you are not a robot."
msgstr "出于安全考虑，请验证您是真人操作。"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberActions.js:91
msgctxt "Info"
msgid "Are you sure you want to permanently delete this user? The inbox and all addresses associated with this user will be deleted."
msgstr "确定要永久删除此用户吗？该用户的所有邮件和地址都将被删除。"

#: node_modules/react-components/containers/members/MembersSection.js:181
msgctxt "Info"
msgid "user used"
msgid_plural "users used"
msgstr[0] ""

#: node_modules/react-components/containers/layouts/LayoutsSection.js:93
#: node_modules/react-components/containers/themes/ThemesSection.js:75
msgctxt "Info"
msgid "Choose the look and feel of your mailbox."
msgstr "调整邮箱界面外观。"

#: node_modules/react-components/containers/themes/ThemesSection.js:76
msgctxt "Info"
msgid "Selecting another theme will override your current theme and any customization will be lost."
msgstr "选择其他外观后当前所有自定义的规则都将丢失。"

#: node_modules/react-components/containers/app/LoaderPage.js:15
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "Loading ${ appName }"
msgstr "正在加载 ${ appName }"

#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsTable.js:31
msgctxt "Info"
msgid "You can enable authentication logging to see when your account is accessed, and from which IP. We will record the IP address that accesses the account and the time, as well as failed attempts."
msgstr "您可以开启登录记录功能查看每次登录的时间和 IP 地址，登录失败也会被记录下来。"

#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsTable.js:37
msgctxt "Info"
msgid "No logs yet."
msgstr "暂无记录。"

#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsSection.js:110
msgctxt "Info"
msgid "Logs includes authentication attempts for all Proton services that use your Proton credentials."
msgstr "试图使用您的 Proton 账户登录任何 Proton 产品的操作都会被记录。"

#: node_modules/react-components/containers/apps/ProtonMailBridgeSection.js:11
msgctxt "Info"
msgid "ProtonMail supports IMAP/SMTP via the ProtonMail Bridge application. Thunderbird, Microsoft Outlook, and Apple Mail are officially supported on both Windows and MacOS."
msgstr "ProtonMail 支持通过 ProtonMail Bridge 程序使用 IMAP/SMTP，也支持 Windows 和 macOS 平台的 Thunderbird、Microsoft Outlook 和 Apple Mail。"

#: node_modules/react-components/containers/apps/ProtonMailBetaSection.js:9
msgctxt "Info"
msgid "Participating in beta programs gives you the opportunity to test new features and improvements before they get released to the general public. It offers a chance to have an active role in shaping the quality of our services."
msgstr "参与公测后您将有机会测试尚未公布的新功能，助力我们提升产品质量。"

#: node_modules/react-components/containers/overview/PromoteSection.js:44
msgctxt "Info"
msgid "Reach out to your system administrator for further assistance and support"
msgstr "请联系您的系统管理员寻求帮助。"

#: node_modules/react-components/containers/overview/PromoteSection.js:49
msgctxt "Info"
msgid "Get additional storage capacity and more addresses with ProtonMail Plus."
msgstr "开通 ProtonMail 增强版，存储空间更大，地址更多。"

#: node_modules/react-components/containers/overview/PromoteSection.js:56
msgctxt "Info"
msgid "Help us improve our service and get early access to new features by enrolling in our Beta programs."
msgstr "参与公测帮助我们改善服务，还能提早使用新功能。"

#: node_modules/react-components/containers/overview/PromoteSection.js:64
msgctxt "Info"
msgid "Pay for both ProtonMail and ProtonVPN and get 20% off your entire subscription."
msgstr "同时订购 ProtonMail 和 ProtonVPN 可享八折优惠。"

#: node_modules/react-components/containers/support/AttachScreenshot.js:45
msgctxt "Info"
msgid "Screenshot(s) attached"
msgstr "已添加截图"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:130
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "Refreshing the page or ${ link } will automatically resolve most issues."
msgstr "大多数问题都能通过刷新页面或${link}来解决。"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:245
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "Contact us at ${ criticalEmail } for critical security issues."
msgstr "重大安全问题请通过 ${ criticalEmail } 联系我们。"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoicesSection.js:83
msgctxt "Info"
msgid "You can customize and download your invoices for accounting purposes."
msgstr "您可以定制并下载账单用于记账。"

#: node_modules/react-components/containers/login/AbuseModal.js:10
msgctxt "Info"
msgid "abuse or fraud"
msgstr "滥用或欺诈"

#: node_modules/react-components/containers/login/AbuseModal.js:16
msgctxt "Info"
msgid "here"
msgstr "此处"

#: node_modules/react-components/containers/login/AbuseModal.js:23
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "Account disabled due to ${ abuseOrFraudLink }."
msgstr "此账户因${ abuseOrFraudLink }已被封禁。"

#: node_modules/react-components/containers/login/AbuseModal.js:24
#, javascript-format
msgctxt "Info"
msgid "You can find more information and contact us ${ contactLink }."
msgstr "您可以点击${ contactLink }了解详情或联系我们。"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:66
msgctxt "Info"
msgid "Do you want to revoke all other sessions than the current one?"
msgstr "确定要将其余所有设备下线吗？"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:81
msgctxt "Info"
msgid "Unless you explicitly logout or change your password, sessions can last for up to 6 months. Sessions expire after 2 weeks of inactivity."
msgstr "除非您手动退出账户或修改密码，登录状态最长可维持六个月。若没有任何操作，两周后就需要重新登录。"

#: node_modules/react-components/components/miniCalendar/WeekNumbers.js:36
msgctxt "Info"
msgid "Week"
msgstr ""

#: src/app/containers/OrganizationContainer.js:43
msgctxt "Info"
msgid "Go to the domain settings if you want to create and manage custom domains, including electing a catch-all email address."
msgstr ""

#: src/app/containers/OrganizationContainer.js:50
msgctxt "Info"
msgid "Go to the user settings if you want to create and manage the users of your organization."
msgstr "前往用户设置可添加或管理机构用户。"

#: src/app/containers/MembersContainer.js:38
msgctxt "Info"
msgid "Go to the address settings if you want to create and manage addresses for your users."
msgstr "前往地址设置可添加或管理用户。"

#: src/app/containers/DomainsContainer.js:39
msgctxt "Info"
msgid "Go to the User Settings if you want to create and manage users in your organization."
msgstr "前往用户设置可添加或管理机构用户。"

#: src/app/containers/DomainsContainer.js:46
#: src/app/containers/DomainsContainer.js:64
msgctxt "Info"
msgid "Go to the address settings if you want to create and manage addresses to your custom domain. "
msgstr "前往域名设置可添加或管理自定域名。"

#: src/app/containers/DomainsContainer.js:57
msgctxt "Info"
msgid "Upgrade to a paid plan with multi-user support if you want to create and manage users in your organization."
msgstr "开通支持多用户的付费账户方可添加并管理您的机构成员。"

#: src/app/containers/AddressesContainer.js:31
#: src/app/containers/AddressesContainer.js:50
msgctxt "Info"
msgid "Go to the Domain settings if you want to create  and manage custom domains for your users."
msgstr "前往域名设置可创建或管理自定域名。"

#: src/app/containers/AddressesContainer.js:38
msgctxt "Info"
msgid "Go to User Settings if you want to create and manage the list of users in your organization."
msgstr "前往用户设置可创建或管理机构用户。"

#: src/app/containers/AddressesContainer.js:57
#: src/app/containers/AddressesContainer.js:74
msgctxt "Info"
msgid "Upgrade to a multi-user plan if you want to create and manage the users of your organization."
msgstr "开通支持多用户的账户方可添加并管理您的机构成员。"

#: src/app/containers/AddressesContainer.js:68
msgctxt "Info"
msgid "Upgrade to a paid plan if you want to create and manage custom domains."
msgstr "开通付费账户方可添加并管理自定域名。"

#: src/app/containers/AutoReplyContainer.js:38
msgctxt "Info"
msgid "Go to Filter Settings if you want to create and manage auto-replies by email address."
msgstr "前往筛选规则设置可根据发件人选择回复的内容。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/CardNumberInput.js:48
msgctxt "Placeholder"
msgid "Card number"
msgstr "卡号"

#: node_modules/react-components/containers/payments/Card.js:22
msgctxt "Placeholder"
msgid "Full name"
msgstr "姓名"

#: node_modules/react-components/containers/payments/Card.js:79
msgctxt "Placeholder"
msgid "ZIP"
msgstr "邮编"

#: node_modules/react-components/containers/payments/Card.js:79
msgctxt "Placeholder"
msgid "Postal code"
msgstr "邮编"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CouponForm.js:20
msgctxt "Placeholder"
msgid "Coupon"
msgstr "优惠券"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PaymentSelector.js:30
msgctxt "Placeholder"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:362
#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:393
#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteAccountModal.js:147
#: node_modules/react-components/containers/keys/exportKey/ExportPrivateKeyModal.js:57
#: node_modules/react-components/containers/login/PasswordForm.js:37
#: node_modules/react-components/containers/members/MemberModal.js:173
#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationKeysModal.js:125
#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationPasswordModal.js:76
#: node_modules/react-components/containers/organization/ReactivateOrganizationKeysModal.js:109
#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:116
#: node_modules/react-components/containers/password/PasswordTotpInputs.js:13
msgctxt "Placeholder"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationNameModal.js:24
msgctxt "Placeholder"
msgid "Choose a name"
msgstr "填写名称"

#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:68
msgctxt "Placeholder"
msgid "Pick a name"
msgstr "名称"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:408
#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationKeysModal.js:139
#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationPasswordModal.js:90
#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:128
msgctxt "Placeholder"
msgid "Confirm"
msgstr "确认密码"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressModal.js:118
#: node_modules/react-components/containers/addresses/EditAddressModal.js:63
msgctxt "Placeholder"
msgid "Choose display name"
msgstr "填写对外名称"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressModal.js:102
msgctxt "Placeholder"
msgid "Choose address"
msgstr "填写地址"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainSection.js:31
msgctxt "Placeholder"
msgid "yourdomain.com"
msgstr "你的域名.com"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:378
#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteAccountModal.js:162
#: node_modules/react-components/containers/login/TOTPForm.js:20
#: node_modules/react-components/containers/password/PasswordTotpInputs.js:29
msgctxt "Placeholder"
msgid "Two-factor code"
msgstr "双重验证码"

#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteAccountModal.js:118
msgctxt "Placeholder"
msgid "Feedback"
msgstr "反馈意见"

#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteAccountModal.js:133
msgctxt "Placeholder"
msgid "Email address"
msgstr "邮箱地址"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/LabelActions.js:24
msgctxt "Placeholder"
msgid "Add a label..."
msgstr "创建标签..."

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/AutoReplyAction.js:35
msgctxt "Placeholder"
msgid "Auto reply content"
msgstr "自动回复内容"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Name.js:19
msgctxt "Placeholder"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberModal.js:181
msgctxt "Placeholder"
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberModal.js:193
msgctxt "Placeholder"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: node_modules/react-components/containers/members/MembersSection.js:131
msgctxt "Placeholder"
msgid "Search users"
msgstr "搜索用户"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:141
msgctxt "Placeholder"
msgid "Proton username"
msgstr "Proton 用户名"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:153
msgctxt "Placeholder"
msgid "A way to contact you"
msgstr "您的联系方式"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:177
msgctxt "Placeholder"
msgid "Please describe the problem and include any error messages"
msgstr "请说明你的问题，并附上看到的所有错误提示"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:206
msgctxt "Placeholder"
msgid "OS name"
msgstr "操作系统名称"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:217
msgctxt "Placeholder"
msgid "OS version"
msgstr "操作系统版本"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:228
msgctxt "Placeholder"
msgid "Browser name"
msgstr "浏览器名称"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:239
msgctxt "Placeholder"
msgid "Browser version"
msgstr "浏览器版本"

#: node_modules/react-components/containers/login/PasswordForm.js:22
msgctxt "Placeholder"
msgid "Username or email"
msgstr "用户名或邮箱"

#: node_modules/react-components/containers/login/UnlockForm.js:20
msgctxt "Placeholder"
msgid "Mailbox password"
msgstr "邮箱密码"

#: node_modules/react-components/containers/payments/Card.js:57
msgctxt "Placeholder, make it short"
msgid "Security code"
msgstr "安全码"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/PaymentMethodActions.js:51
#: node_modules/react-components/containers/payments/EditCardModal.js:41
msgctxt "Success"
msgid "Payment method updated"
msgstr "支付方式已更改"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PayPalModal.js:19
msgctxt "Success"
msgid "Payment method added"
msgstr "支付方式已添加"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansSection.js:51
msgctxt "Success"
msgid "You have successfully unsubscribed"
msgstr "您已成功取消服务"

#: node_modules/react-components/containers/payments/DonateModal.js:33
msgctxt "Success"
msgid "Your support is essential to keeping Proton running. Thank you for supporting internet privacy!"
msgstr "您的支持对 Proton 至关重要，感谢您支持网络隐私保护！"

#: node_modules/react-components/containers/payments/GiftCodeModal.js:39
msgctxt "Success"
msgid "Gift code applied"
msgstr "成功使用礼品码"

#: node_modules/react-components/containers/payments/CreditsModal.js:58
msgctxt "Success"
msgid "Credits added"
msgstr "充值完成"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyModal.js:28
msgctxt "Success"
msgid "Auto-reply updated"
msgstr "自动回复已保存"

#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:195
#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:224
msgctxt "Success"
msgid "Organization activated"
msgstr "机构已激活"

#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationKeysModal.js:86
#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationPasswordModal.js:50
msgctxt "Success"
msgid "Keys updated"
msgstr "密钥已更改"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/EditAddressModal.js:42
msgctxt "Success"
msgid "Address updated"
msgstr "地址已更改"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/PMSignatureField.js:29
#: node_modules/react-components/containers/layouts/LayoutsSection.js:49
#: node_modules/react-components/containers/messages/EmbeddedToggle.js:23
#: node_modules/react-components/containers/messages/RemoteToggle.js:23
#: node_modules/react-components/containers/messages/RequestLinkConfirmationToggle.js:18
#: node_modules/react-components/containers/messages/ShowMovedToggle.js:30
#: node_modules/react-components/containers/security/AddressVerificationSection.js:29
msgctxt "Success"
msgid "Preference saved"
msgstr "设置已生效"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressModal.js:64
msgctxt "Success"
msgid "Address added"
msgstr "地址已添加"

#: node_modules/react-components/containers/notification/EmailModal.js:61
msgctxt "Success"
msgid "Email updated"
msgstr "邮箱已更改"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainModal.js:107
msgctxt "Success"
msgid "Domain verified"
msgstr "域名已验证"

#: node_modules/react-components/containers/domains/AddressCatchAll.js:20
msgctxt "Success"
msgid "Catch-all address updated"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:114
msgctxt "Success"
msgid "Password updated"
msgstr "密码已更改"

#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteAccountModal.js:77
msgctxt "Success"
msgid "Account deleted. Logging out..."
msgstr "账户已删除。正在退出..."

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/PaymentMethodActions.js:41
msgctxt "Success"
msgid "Payment method deleted"
msgstr "支付方式已删除"

#: node_modules/react-components/containers/members/EditMemberModal.js:44
msgctxt "Success"
msgid "User updated"
msgstr "用户已更改"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberModal.js:127
msgctxt "Success"
msgid "User created"
msgstr "用户已添加"

#: node_modules/react-components/containers/themes/ThemesSection.js:41
msgctxt "Success"
msgid "Custom theme saved"
msgstr "自定义外观已保存"

#: node_modules/react-components/containers/themes/ThemesSection.js:69
msgctxt "Success"
msgid "Theme saved"
msgstr "样式已保存"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/ToolbarsSection.js:32
msgctxt "Success"
msgid "Buttons position saved"
msgstr "按钮位置已保存"

#: node_modules/react-components/containers/general/ShortcutsToggle.js:17
msgctxt "Success"
msgid "Hotkeys preferences updated"
msgstr "快捷键设置已生效"

#: node_modules/react-components/containers/general/LanguageSection.js:48
msgctxt "Success"
msgid "Locale updated"
msgstr "语言设置已生效"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:111
msgctxt "Success"
msgid "Bug reported"
msgstr "问题已反馈"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceTextModal.js:29
msgctxt "Success"
msgid "Invoice customized"
msgstr "账单信息已更改"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:60
msgctxt "Success"
msgid "Session revoked"
msgstr "该设备已下线"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:60
msgctxt "Success"
msgid "Sessions revoked"
msgstr "设备已下线"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionSection.js:30
msgctxt "x of y"
msgid "of"
msgstr "/"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionSection.js:114
msgctxt "Label"
msgid "Users"
msgstr "用户数"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionSection.js:115
msgctxt "Label"
msgid "Email addresses"
msgstr "邮箱地址数"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionSection.js:117
msgctxt "Label"
msgid "Storage capacity"
msgstr "存储空间"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionSection.js:123
msgctxt "Label"
msgid "Custom domains"
msgstr "自定域名数"

#: node_modules/react-components/containers/members/EditMemberModal.js:85
#: node_modules/react-components/containers/members/MemberModal.js:218
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionSection.js:124
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionSection.js:127
msgctxt "Label"
msgid "VPN connections"
msgstr "VPN 接入量"

#.  Includes coupon discount and cycle discount
#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:279
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionDetails.js:97
msgctxt "Label"
msgid "Sub-total"
msgstr "小计"

#.  Includes coupon discount and cycle discount
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionDetails.js:107
msgctxt "Label"
msgid "Cycle discount +"
msgstr "订购时长优惠 +"

#.  Includes coupon discount and cycle discount
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionDetails.js:108
msgctxt "Label"
msgid "Coupon"
msgstr "优惠券"

#.  Includes coupon discount and cycle discount
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionDetails.js:130
msgctxt "Label"
msgid "Cycle discount"
msgstr "订购时长优惠"

#.  Includes coupon discount and cycle discount
#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:299
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/PaymentDetails.js:28
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionDetails.js:144
msgctxt "Label"
msgid "Total"
msgstr "合计"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:67
#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:332
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/PaymentDetails.js:39
msgctxt "Label"
msgid "Credits"
msgstr "余额"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/PaymentDetails.js:50
msgctxt "Label"
msgid "Proration"
msgstr "当前等级结余"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/PaymentDetails.js:68
msgctxt "Label"
msgid "Gift"
msgstr "礼品折扣"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/PayInvoiceModal.js:75
#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:325
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/PaymentDetails.js:77
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionModal.js:211
msgctxt "Label"
msgid "Amount due"
msgstr "应付金额"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/PayInvoiceModal.js:57
#: node_modules/react-components/containers/payments/CreditsModal.js:81
#: node_modules/react-components/containers/payments/DonateModal.js:48
msgctxt "Label"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: node_modules/react-components/containers/payments/GiftCodeModal.js:55
msgctxt "Label"
msgid "Enter gift code"
msgstr "输入礼品码"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:76
#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:341
msgctxt "Label"
msgid "Gift code"
msgstr "礼品码"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:128
msgctxt "Label"
msgid "ProtonMail plan"
msgstr "ProtonMail 等级"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:141
msgctxt "Label"
msgid "Extra users"
msgstr "新增用户数"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:161
msgctxt "Label"
msgid "Extra email addresses"
msgstr "新增地址数"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:181
msgctxt "Label"
msgid "Extra storage"
msgstr "新增存储空间"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:194
msgctxt "Label"
msgid "Bonus storage"
msgstr "特权存储空间"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:203
msgctxt "Label"
msgid "Extra domains"
msgstr "新增域名数"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:227
msgctxt "Label"
msgid "ProtonVPN plan"
msgstr "ProtonVPN 等级"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:240
msgctxt "Label"
msgid "Extra connections"
msgstr "新增 VPN 接入量"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:260
msgctxt "Label"
msgid "Bonus connections"
msgstr "特权 VPN 接入量"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:286
msgctxt "Label"
msgid "Discount"
msgstr "优惠"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:308
msgctxt "Label"
msgid "Billing cycle"
msgstr "计费周期"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:318
msgctxt "Label"
msgid "Renewal date"
msgstr "续费日期"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BitcoinDetails.js:10
msgctxt "Label"
msgid "Amount BTC"
msgstr "比特币金额"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BitcoinDetails.js:16
msgctxt "Label"
msgid "BTC address"
msgstr "比特币地址"

#: node_modules/react-components/containers/payments/Payment.js:74
msgctxt "Label"
msgid "Payment method"
msgstr "支付方式"

#: node_modules/react-components/containers/keys/shared/DecryptFileKeyModal.js:42
#, javascript-format
msgctxt "Label"
msgid "Enter the password for key with fingerprint: ${ fingerprintCode }"
msgstr "输入密钥 ${ fingerprintCode } 的密码"

#: node_modules/react-components/containers/keys/exportKey/ExportPrivateKeyModal.js:51
#: node_modules/react-components/containers/keys/shared/DecryptFileKeyModal.js:44
msgctxt "Label"
msgid "Enter password"
msgstr "输入密码"

#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysModal.js:309
msgctxt "Label"
msgid "Enter your previous password from before your account was reset:"
msgstr "输入账户重置前的密码："

#: node_modules/react-components/containers/keys/importKeys/ImportKeyModal.js:190
msgctxt "Label"
msgid "Please select files to upload"
msgstr "请选择要上传的文件"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/fields/TimeZoneField.js:16
#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyTemplate.js:79
msgctxt "Label"
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/fields/DaysOfWeekField.js:14
msgctxt "Label"
msgid "Days of the week"
msgstr "星期"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/fields/DurationField.js:12
#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyTemplate.js:76
msgctxt "Label"
msgid "Duration"
msgstr "时间"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/AutoReplyFormFixed.js:17
msgctxt "Label"
msgid "Start date"
msgstr "起始日期"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/AutoReplyFormDaily.js:20
#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/AutoReplyFormFixed.js:25
#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/AutoReplyFormMonthly.js:24
#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/AutoReplyFormWeekly.js:24
msgctxt "Label"
msgid "Start time"
msgstr "起始时间"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/AutoReplyFormFixed.js:30
msgctxt "Label"
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/AutoReplyFormDaily.js:26
#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/AutoReplyFormFixed.js:38
#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/AutoReplyFormMonthly.js:36
#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/AutoReplyFormWeekly.js:36
msgctxt "Label"
msgid "End time"
msgstr "结束时间"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/AutoReplyFormMonthly.js:17
msgctxt "Label"
msgid "Start day of month"
msgstr "起始日期"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/AutoReplyFormMonthly.js:29
msgctxt "Label"
msgid "End day of month"
msgstr "结束日期"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/AutoReplyFormWeekly.js:19
msgctxt "Label"
msgid "Start weekday"
msgstr "起始日期"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/AutoReplyFormWeekly.js:31
msgctxt "Label"
msgid "End weekday"
msgstr "结束日期"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyTemplate.js:77
msgctxt "Label"
msgid "Start"
msgstr "起始时间"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyTemplate.js:78
msgctxt "Label"
msgid "End"
msgstr "结束时间"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyTemplate.js:80
msgctxt "Label"
msgid "Message"
msgstr "内容"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplySection.js:50
msgctxt "Label"
msgid "Auto-reply"
msgstr "自动回复"

#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationNameModal.js:23
#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationSection.js:45
#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:66
msgctxt "Label"
msgid "Organization name"
msgstr "机构名称"

#: node_modules/react-components/containers/organization/ReactivateOrganizationKeysModal.js:102
#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:113
msgctxt "Label"
msgid "Organization password"
msgstr "机构密码"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:280
#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:298
#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:125
msgctxt "Label"
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: node_modules/react-components/containers/members/EditMemberModal.js:73
#: node_modules/react-components/containers/members/MemberModal.js:206
#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:176
msgctxt "Label"
msgid "Account storage"
msgstr "账户存储空间"

#: node_modules/react-components/containers/organization/SetupOrganizationModal.js:209
msgctxt "Label"
msgid "VPN Connections"
msgstr "VPN 接入量"

#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationKeysModal.js:118
#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationPasswordModal.js:69
msgctxt "Label"
msgid "New organization password"
msgstr "新的机构密码"

#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationKeysModal.js:132
#: node_modules/react-components/containers/organization/ChangeOrganizationPasswordModal.js:83
msgctxt "Label"
msgid "Confirm organization password"
msgstr "确认机构密码"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressModal.js:96
#: node_modules/react-components/containers/addresses/EditAddressModal.js:55
#: node_modules/react-components/containers/members/MemberModal.js:188
msgctxt "Label"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressModal.js:114
#: node_modules/react-components/containers/addresses/EditAddressModal.js:59
#: node_modules/react-components/containers/addresses/IdentitySection.js:77
msgctxt "Label"
msgid "Display name"
msgstr "对外名称"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/EditAddressModal.js:69
#: node_modules/react-components/containers/addresses/IdentitySection.js:90
msgctxt "Label"
msgid "Signature"
msgstr "落款"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/IdentitySection.js:70
msgctxt "Label"
msgid "Select an address"
msgstr "选择地址"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/IdentitySection.js:106
msgctxt "Label"
msgid "ProtonMail signature"
msgstr "ProtonMail 落款"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressModal.js:92
msgctxt "Label"
msgid "User"
msgstr "用户"

#: node_modules/react-components/containers/notification/DesktopNotificationSection.js:12
msgctxt "Label"
msgid "Desktop notification"
msgstr "推送通知"

#: node_modules/react-components/containers/filters/spamlist/AddEmailToList.js:17
#: node_modules/react-components/containers/notification/EmailModal.js:74
msgctxt "Label"
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteAccountModal.js:125
#: node_modules/react-components/containers/filters/spamlist/AddEmailToList.js:22
#: node_modules/react-components/containers/notification/EmailSection.js:66
#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:147
msgctxt "Label"
msgid "Email address"
msgstr "邮箱地址"

#: node_modules/react-components/containers/notification/EmailSection.js:70
msgctxt "Label"
msgid "Allow password reset"
msgstr "允许重置密码"

#: node_modules/react-components/containers/notification/EmailSection.js:83
msgctxt "Label"
msgid "Daily email notifications"
msgstr "每日邮件提醒"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainSection.js:22
msgctxt "Label"
msgid "Enter your domain"
msgstr "输入您的域名"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DKIMSection.js:14
#: node_modules/react-components/containers/domains/SPFSection.js:14
msgctxt "Label"
msgid "Please add the following TXT record. Note, DNS records can take several hours to update."
msgstr "请添加下面的 TXT 记录。注意：DNS 记录更新可能需要若干小时。"

#: node_modules/react-components/containers/domains/MXSection.js:17
msgctxt "Label"
msgid "Please add the following MX record. Note, DNS records can take several hours to update."
msgstr "请添加下面的 MX 记录。注意：DNS 记录更新可能需要若干小时。"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DMARCSection.js:14
msgctxt "Label"
msgid "Here is a basic DMARC record that does nothing except email you reports."
msgstr "下面是一条简单的 DMARC 记录，表示只将错误报告发送给您，不采取其他操作。"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:135
#: node_modules/react-components/containers/vpn/ProtonVPNCredentialsSection/ProtonVPNCredentialsSection.js:20
msgctxt "Label"
msgid "Proton username"
msgstr "Proton 用户名"

#: node_modules/react-components/containers/login/PasswordForm.js:28
#: node_modules/react-components/containers/login/UnlockModal.js:41
#: node_modules/react-components/containers/members/MemberModal.js:167
#: node_modules/react-components/containers/password/PasswordTotpInputs.js:10
#: node_modules/react-components/containers/vpn/ProtonVPNCredentialsSection/ProtonVPNCredentialsSection.js:26
msgctxt "Label"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/ProtonVPNResourcesSection/ProtonVPNResourcesSection.js:10
msgctxt "Label"
msgid "Download ProtonVPN"
msgstr "下载 ProtonVPN"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/ProtonVPNResourcesSection/ProtonVPNResourcesSection.js:16
msgctxt "Label"
msgid "ProtonVPN homepage"
msgstr "ProtonVPN 主页"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/ProtonVPNResourcesSection/ProtonVPNResourcesSection.js:22
msgctxt "Label"
msgid "Get support for ProtonVPN"
msgstr "ProtonVPN 帮助"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/OpenVPNAccountSection/OpenVPNAccountSection.js:38
#: node_modules/react-components/containers/vpn/OpenVPNAccountSection/OpenVPNCredentialsModal.js:53
msgctxt "Label"
msgid "OpenVPN / IKEv2 username"
msgstr "OpenVPN / IKEv2 用户名"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/OpenVPNAccountSection/OpenVPNAccountSection.js:49
#: node_modules/react-components/containers/vpn/OpenVPNAccountSection/OpenVPNCredentialsModal.js:65
msgctxt "Label"
msgid "OpenVPN / IKEv2 password"
msgstr "OpenVPN / IKEv2 密码"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:125
#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:278
#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:308
msgctxt "Label"
msgid "Old login password"
msgstr "当前登录密码"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:126
#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:160
msgctxt "Label"
msgid "New login password"
msgstr "新的登录密码"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:127
#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:161
msgctxt "Label"
msgid "Confirm login password"
msgstr "确认登录密码"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:159
#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:296
msgctxt "Label"
msgid "Old password"
msgstr "当前密码"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:187
#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:309
msgctxt "Label"
msgid "New mailbox password"
msgstr "新的邮箱密码"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:188
#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:310
msgctxt "Label"
msgid "Confirm mailbox password"
msgstr "确认邮箱密码"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:279
#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:297
msgctxt "Label"
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: node_modules/react-components/containers/account/ChangePasswordModal.js:371
#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteAccountModal.js:155
#: node_modules/react-components/containers/login/TOTPForm.js:9
#: node_modules/react-components/containers/password/PasswordTotpInputs.js:26
msgctxt "Label"
msgid "Two-factor code"
msgstr "双重验证码"

#: node_modules/react-components/containers/account/PasswordsSection.js:67
msgctxt "Label"
msgid "Two password mode"
msgstr "双密码模式"

#: node_modules/react-components/containers/account/PasswordsSection.js:86
#: node_modules/react-components/containers/login/UnlockForm.js:9
msgctxt "Label"
msgid "Mailbox password"
msgstr "邮箱密码"

#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteAccountModal.js:111
msgctxt "Label"
msgid "Feedback"
msgstr "意见反馈"

#: node_modules/react-components/containers/account/DeleteAccountModal.js:140
msgctxt "Label"
msgid "Login password"
msgstr "登录密码"

#: node_modules/react-components/containers/account/UsernameSection.js:18
#: node_modules/react-components/containers/members/EditMemberModal.js:61
#: node_modules/react-components/containers/members/MemberModal.js:143
msgctxt "Label"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: node_modules/react-components/containers/account/UsernameSection.js:28
msgctxt "Label"
msgid "ProtonMail address"
msgstr "ProtonMail 地址"

#: node_modules/react-components/containers/account/EnableTwoFactorModal.js:154
msgctxt "Label"
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: node_modules/react-components/containers/account/EnableTwoFactorModal.js:160
msgctxt "Label"
msgid "Interval"
msgstr "验证码更新周期"

#: node_modules/react-components/containers/account/EnableTwoFactorModal.js:166
msgctxt "Label"
msgid "Digits"
msgstr "验证码位数"

#: node_modules/react-components/containers/account/TwoFactorSection.js:32
msgctxt "Label"
msgid "Two-factor authentication"
msgstr "双重验证"

#: node_modules/react-components/containers/login/UnlockModal.js:34
#: node_modules/react-components/containers/password/AskAuthModal.js:18
msgctxt "Label"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: node_modules/react-components/containers/login/UnlockModal.js:35
#: node_modules/react-components/containers/password/AskAuthModal.js:19
msgctxt "Label"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/PaymentMethodDetails.js:17
msgctxt "Label"
msgid "Cardholder name"
msgstr "持卡人姓名"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/usePaymentMethods.js:68
msgctxt "Label"
msgid "Pay with cash"
msgstr "现金支付"

#: node_modules/react-components/containers/security/AddressVerificationSection.js:41
msgctxt "Label"
msgid "Prompt to trust keys"
msgstr "询问是否信任密钥"

#: node_modules/react-components/containers/security/ExternalPGPSettingsSection.js:82
msgctxt "Label"
msgid "Sign external messages"
msgstr "对向外发送的邮件予以数字签名"

#: node_modules/react-components/containers/security/ExternalPGPSettingsSection.js:100
msgctxt "Label"
msgid "Attach public key"
msgstr "附上公钥"

#: node_modules/react-components/containers/security/ExternalPGPSettingsSection.js:118
msgctxt "Label"
msgid "Default PGP Scheme"
msgstr "首选 PGP 格式"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Conditions.js:123
#, javascript-format
msgctxt "Label"
msgid "Conditions ${ n }"
msgstr "条件 ${ n }"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/AutoReplyAction.js:27
msgctxt "Label"
msgid "Send auto reply"
msgstr "自动回复"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Operator.js:20
msgctxt "Label"
msgid "Logic"
msgstr "条件"

#: node_modules/react-components/containers/api/HumanVerificationModal.js:22
msgctxt "Label"
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: node_modules/react-components/containers/messages/MessagesSection.js:20
msgctxt "Label"
msgid "Auto-load remote content"
msgstr "自动加载外链内容"

#: node_modules/react-components/containers/messages/MessagesSection.js:29
msgctxt "Label"
msgid "Auto-load embedded images"
msgstr "自动加载嵌入图像"

#: node_modules/react-components/containers/messages/MessagesSection.js:38
msgctxt "Label"
msgid "Sent/Drafts"
msgstr "已发送、草稿文件夹"

#: node_modules/react-components/containers/messages/MessagesSection.js:46
msgctxt "Label"
msgid "Include moved"
msgstr "包括已移动的邮件"

#: node_modules/react-components/containers/messages/MessagesSection.js:50
msgctxt "Label"
msgid "Request link confirmation"
msgstr "打开链接前提示"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberModal.js:160
msgctxt "Label"
msgid "Key strength"
msgstr "密钥强度"

#: node_modules/react-components/containers/themes/CustomThemeModal.js:25
msgctxt "Label"
msgid "CSS code"
msgstr "CSS 代码"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/ToolbarsSection.js:40
msgctxt "Label"
msgid "Read/unread order"
msgstr "标为已读/未读按钮顺序"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/LayoutsSection.js:97
msgctxt "Label"
msgid "Default Composer"
msgstr "编辑区大小"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/LayoutsSection.js:113
msgctxt "Label"
msgid "Default Inbox"
msgstr "收件箱布局"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/LayoutsSection.js:129
msgctxt "Label"
msgid "Conversations"
msgstr "会话分组"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/LayoutsSection.js:145
msgctxt "Label"
msgid "Use sticky labels"
msgstr "自动加标签"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/LayoutsSection.js:162
msgctxt "Label"
msgid "Composer mode"
msgstr "邮件格式"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/LayoutsSection.js:173
msgctxt "Label"
msgid "Composer text direction"
msgstr "文字方向"

#: node_modules/react-components/containers/general/LanguageSection.js:56
msgctxt "Label"
msgid "Default language"
msgstr "语言"

#: node_modules/react-components/containers/login/PasswordForm.js:10
#: node_modules/react-components/containers/overview/SummarySection.js:53
msgctxt "Label"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: node_modules/react-components/containers/overview/SummarySection.js:60
msgctxt "Label"
msgid "Recovery email"
msgstr "密保邮箱"

#: node_modules/react-components/containers/overview/SummarySection.js:69
msgctxt "Label"
msgid "Two factor authentication"
msgstr "双重验证"

#: node_modules/react-components/containers/overview/SummarySection.js:80
msgctxt "Label"
msgid "Role"
msgstr "身份"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:159
msgctxt "Label"
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:171
msgctxt "Label"
msgid "What happened?"
msgstr "问题描述"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:192
msgctxt "Label"
msgid "System information"
msgstr "系统信息"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:200
msgctxt "Label"
msgid "Operating system"
msgstr "操作系统"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:211
msgctxt "Label"
msgid "Operating system version"
msgstr "操作系统版本"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:222
msgctxt "Label"
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:233
msgctxt "Label"
msgid "Browser version"
msgstr "浏览器版本"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/PayInvoiceModal.js:66
msgctxt "Label"
msgid "Credits used"
msgstr "消耗余额"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceTextModal.js:46
msgctxt "Label"
msgid "Customize invoices"
msgstr "填写账单信息"

#: node_modules/react-components/containers/search/SearchSection.js:27
msgctxt "Label"
msgid "Require exact match"
msgstr "要求精确匹配"

#: node_modules/react-components/components/button/Copy.js:20
msgctxt "Label"
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: node_modules/react-components/components/button/Copy.js:20
msgctxt "Label"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: node_modules/react-components/components/input/PasswordInput.js:21
msgctxt "Label"
msgid "Reveal password"
msgstr "显示密码"

#: node_modules/react-components/components/input/PasswordInput.js:21
msgctxt "Label"
msgid "Hide password"
msgstr "隐藏密码"

#: node_modules/react-components/containers/overview/SummarySection.js:19
#: node_modules/react-components/containers/overview/SummarySection.js:28
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionSection.js:152
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionSection.js:167
msgctxt "Plan"
msgid "Free"
msgstr "免费版"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/PlanPrice.js:10
msgctxt "Suffix"
msgid "/ month"
msgstr "/月"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:70
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:75
msgctxt "Suffix"
msgid "/mo"
msgstr "/月"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/helpers.js:13
msgctxt "Option"
msgid "included"
msgstr "已包含在内"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/helpers.js:15
#, javascript-format
msgctxt "Option"
msgid "${ value } address"
msgid_plural "${ value } addresses"
msgstr[0] "${ value } 个地址"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/helpers.js:18
msgctxt "Option"
msgid "${ value } GB storage"
msgid_plural "${ value } GB storage"
msgstr[0] "${ value } GB 存储空间"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/helpers.js:21
#, javascript-format
msgctxt "Option"
msgid "${ value } custom domain"
msgid_plural "${ value } custom domains"
msgstr[0] ""

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/helpers.js:24
msgctxt "Option"
msgid "${ value } user"
msgid_plural "${ value } users"
msgstr[0] "${ value } 名用户"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/helpers.js:27
#, javascript-format
msgctxt "Option"
msgid "${ value } VPN connection"
msgid_plural "${ value } VPN connections"
msgstr[0] "${ value } 台设备可接入 VPN"

#: node_modules/react-components/containers/keys/addKey/SelectEncryption.js:16
#, javascript-format
msgctxt "Option"
msgid "${ highSecurity } RSA2048-bit (Older but faster)"
msgstr "${ highSecurity } 2048 位 RSA（历史悠久但速度较快）"

#: node_modules/react-components/containers/keys/addKey/SelectEncryption.js:20
msgctxt "Option"
msgid "${ highestSecurity } RSA 4096-bit (Secure but slow)"
msgstr "${ highestSecurity } 4096 位 RSA（更安全但速度较慢）"

#: node_modules/react-components/containers/keys/addKey/SelectEncryption.js:24
#, javascript-format
msgctxt "Option"
msgid "${ stateOfTheArt } X25519 (Modern, fastest, secure)"
msgstr "${ stateOfTheArt } X25519（前沿、极速又安全）"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressesToolbar.js:10
msgctxt "Option"
msgid "All users"
msgstr "所有用户"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/DraftTypeSelect.js:11
msgctxt "Option"
msgid "Normal"
msgstr "常规"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/DraftTypeSelect.js:12
msgctxt "Option"
msgid "Plain text"
msgstr "纯文本"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/TextDirectionSelect.js:11
msgctxt "Option"
msgid "Left to Right"
msgstr "从左到右"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/TextDirectionSelect.js:12
msgctxt "Option"
msgid "Right to Left"
msgstr "从右到左"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomProfessionalSection.js:44
msgctxt "Tooltip"
msgid "For each additional user, 5GB of storage and 5 email addresses are added to your subscription."
msgstr "每增加一位用户即增加 5 GB 存储空间和 5 个邮箱地址。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomProfessionalSection.js:67
msgctxt "Tooltip"
msgid "Allows you to host emails for your own domain(s) at ProtonMail, e.g. thomas.anderson@example.com"
msgstr "您可以在 ProtonMail 中使用自己的域名，如 thomas.anderson@example.com"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:83
msgctxt "Tooltip"
msgid "Download and stream faster with a faster VPN connection."
msgstr "升级 VPN，下载、看视频更快。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:92
msgctxt "Tooltip"
msgid "More connections allows more devices to use ProtonVPN at the same time."
msgstr "接入量越大，能同时使用 ProtonVPN 的设备就越多。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:162
msgctxt "Tooltip"
msgid "Easily route your traffic through the Tor anonymity network."
msgstr "轻松通过 Tor 匿名网络通信。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:177
msgctxt "Tooltip"
msgid "Additional protection by routing your traffic through multiple locations before leaving the ProtonVPN network."
msgstr "在 ProtonVPN 网络内多次中转，提供更强保护。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:212
msgctxt "Tooltip"
msgid "Order additional connections to provide ProtonVPN to other users with your organization"
msgstr "增加接入量为机构内的其他用户提供 ProtonVPN 服务。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:67
msgctxt "Tooltip"
msgid "Save 20% when billed annually"
msgstr "年费可享八折优惠"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:138
msgctxt "Tooltip"
msgid "ProtonMail cannot be used for bulk sending or spamming"
msgstr "ProtonMail 不允许大规模发送邮件或发送垃圾邮件"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:170
msgctxt "Tooltip"
msgid "Use your own domain name"
msgstr "使用您自己的域名"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:182
msgctxt "Tooltip"
msgid "Use ProtonMail with a desktop email client"
msgstr "在桌面客户端上使用 ProtonMail"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:328
msgctxt "Tooltip"
msgid "ProtonVPN keeps your Internet traffic private"
msgstr "ProtonVPN 可保护您的网络通信安全"

#: node_modules/react-components/containers/payments/CycleDiscountBadge.js:15
msgctxt "Tooltip"
msgid "Discount applied for annual billing cycle"
msgstr "年费折扣已计入"

#: node_modules/react-components/containers/payments/CycleDiscountBadge.js:16
msgctxt "Tooltip"
msgid "Discount applied for two-year billing cycle"
msgstr "两年折扣已计入"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysStatus.js:9
msgctxt "Tooltip"
msgid "ProtonMail users will use this key by default for sending"
msgstr "ProtonMail 用户默认使用这个密钥发送邮件"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysStatus.js:15
msgctxt "Tooltip"
msgid "You have locally decrypted this key"
msgstr "您已在本机解密此密钥"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysStatus.js:20
msgctxt "Tooltip"
msgid "This key is encrypted with an old password"
msgstr "此密钥是由以前的密码加密的"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysStatus.js:25
msgctxt "Tooltip"
msgid "Signatures produced by this key are treated as invalid and this key cannot be used for encryption"
msgstr "此密钥不能再用于加密，并且其生成的数字签名都将被视为无效"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysStatus.js:31
msgctxt "Tooltip"
msgid "This key cannot be used for encryption"
msgstr "此密钥不能用于加密"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysStatus.js:36
msgctxt "Tooltip"
msgid "This address has been disabled"
msgstr "此地址已被停用"

#: node_modules/react-components/containers/labels/ToggleNotify.js:25
msgctxt "Tooltip"
msgid "Enable/disable desktop and mobile notifications"
msgstr "开启或关闭推送通知"

#: node_modules/react-components/containers/messages/MessagesSection.js:40
msgctxt "Tooltip"
msgid "Setting to 'Include moved' means that sent / draft messages that have been moved to other folders will continue to appear in the Sent/Drafts folder."
msgstr "选择已发送的或草稿邮件被移动后是否仍应在原文件夹显示。"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/LayoutsSection.js:100
msgctxt "Tooltip"
msgid "This sets the default composer size. Two sizes are available, a smaller popup composer, and a bigger full screen composer."
msgstr "在此设定邮件编辑区的初始大小，可以选择较小的悬浮编辑模式或较大的满屏编辑模式。"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/LayoutsSection.js:116
msgctxt "Tooltip"
msgid "ProtonMail supports both column and row layouts for the inbox. Using this setting, it is possible to change between the two layouts."
msgstr "ProtonMail 的收件箱支持按行或按列显示，通过下面的选项可在这两种布局间切换。"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/LayoutsSection.js:131
msgctxt "Tooltip"
msgid "Conversation grouping automatically groups messages in the same conversation together."
msgstr "会话分组功能可将相关的邮件自动组织到一起。"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/LayoutsSection.js:147
msgctxt "Tooltip"
msgid "When a label is added to a message in a conversation, all future messages you send or receive will have that same label automatically applied."
msgstr "给会话中的某一封邮件加标签后，将来产生的所有邮件都会自动加上该标签。"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomMailSection.js:32
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:238
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionDetails.js:59
#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/SubscriptionDetails.js:69
msgctxt "Price"
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:67
msgctxt "Header"
msgid "Pricing"
msgstr "定价"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:82
msgctxt "Header"
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:90
msgctxt "Header"
msgid "Simultaneous connections"
msgstr "同时连接数"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:101
msgctxt "Header"
msgid "Advanced encryption"
msgstr "先进加密技术"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:113
msgctxt "Header"
msgid "No logs policy"
msgstr "无浏览记录"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:125
msgctxt "Header"
msgid "No data limits"
msgstr "无流量限制"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:137
msgctxt "Header"
msgid "P2P support"
msgstr "支持 P2P"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:148
msgctxt "Header"
msgid "Secure streaming"
msgstr "安全看视频"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:159
msgctxt "Header"
msgid "Tor over VPN"
msgstr "Tor+VPN"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:174
msgctxt "Header"
msgid "Secure core"
msgstr "Secure Core"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:109
msgctxt "Header"
msgid "Users"
msgstr "用户数"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:118
msgctxt "Header"
msgid "Email addresses"
msgstr "邮箱地址数"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:127
msgctxt "Header"
msgid "Storage capacity (GB)"
msgstr "存储空间（GB）"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:137
msgctxt "Header"
msgid "Messages per day"
msgstr "每天可发邮件数"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:147
msgctxt "Header"
msgid "Folders"
msgstr "文件夹数"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:158
msgctxt "Header"
msgid "Labels"
msgstr "标签数"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:169
msgctxt "Header"
msgid "Custom domains"
msgstr "自定域名数"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:181
msgctxt "Header"
msgid "IMAP / SMTP support"
msgstr "支持 IMAP/SMTP"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:199
msgctxt "Header"
msgid "Additional features"
msgstr "其他功能"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:213
msgctxt "Header"
msgid "Encrypted contact details"
msgstr "加密联系人详细信息"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:232
msgctxt "Header"
msgid "Short address (@pm.me)"
msgstr "短地址（@pm.me）"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:251
msgctxt "Header"
msgid "Auto-reply"
msgstr "自动回复"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:270
msgctxt "Header"
msgid "Catch-all email"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:289
msgctxt "Header"
msgid "Multi-user support"
msgstr "支持多用户"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:308
msgctxt "Header"
msgid "Priority customer support"
msgstr "优先客户援助"

#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationPasswordSection.js:136
msgctxt "Header"
msgid "Organization key fingerprint"
msgstr "机构密钥指纹"

#: node_modules/react-components/containers/organization/OrganizationPasswordSection.js:136
msgctxt "Header"
msgid "Key type"
msgstr "密钥类型"

#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsTable.js:42
msgctxt "Header"
msgid "Event"
msgstr "操作"

#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsTable.js:42
msgctxt "Header"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:85
msgctxt "VPN speed"
msgid "High"
msgstr "快"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/CustomVPNSection.js:86
msgctxt "VPN speed"
msgid "Highest"
msgstr "最快"

#: node_modules/react-components/containers/payments/subscription/BlackFridayModal.js:177
msgctxt "Text"
msgid "Save"
msgstr "节省"

#: node_modules/react-components/containers/payments/CycleSelector.js:15
msgctxt "Billing cycle option"
msgid "Monthly"
msgstr "月费"

#: node_modules/react-components/containers/payments/CycleSelector.js:16
msgctxt "Billing cycle option"
msgid "Annually"
msgstr "年费"

#: node_modules/react-components/containers/payments/CycleSelector.js:24
msgctxt "Billing cycle option"
msgid "Two-year"
msgstr "两年付费"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:123
#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:132
msgctxt "X / user"
msgid "user"
msgstr "用户"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:142
#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:143
#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:152
#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:153
#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:163
#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:164
msgctxt "Plan option"
msgid "Unlimited"
msgstr "无限制"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:202
msgctxt "Plan option"
msgid "Only basic email features"
msgstr "只有基本的邮箱功能"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:203
msgctxt "Plan option"
msgid "Folders, Labels, Filters, Encrypted contacts, Auto-responder and more"
msgstr "文件夹、标签、筛选规则、加密通讯录、自动回复等等"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:205
msgctxt "Plan option"
msgid "All Plus features, and catch-all email, multi-user support and more"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:207
msgctxt "Plan option"
msgid "All Professional features, limited to 6 users, includes ProtonVPN"
msgstr "专业版所有功能，6 个用户，外加 ProtonVPN"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansTable.js:345
msgctxt "Plan option"
msgid "Included"
msgstr "已包含"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansSection.js:46
msgctxt "Separator, spacing is important"
msgid " and "
msgstr "和"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PlansSection.js:141
msgctxt "Info concerning plan features"
msgid "denotes customizable features"
msgstr "表示可定制的功能"

#: node_modules/react-components/containers/payments/DiscountBadge.js:17
msgctxt "Discount with coupon code"
msgid "36% discount applied to your subscription"
msgstr "36% 优惠已计入"

#: node_modules/react-components/containers/payments/DiscountBadge.js:28
msgctxt "Discount with coupon code"
msgid "47% discount applied to your subscription"
msgstr "47% 优惠已计入"

#: node_modules/react-components/containers/payments/DiscountBadge.js:36
msgctxt "Discount with coupon code"
msgid "20% discount applied to your subscription"
msgstr "八折优惠已计入"

#: node_modules/react-components/containers/payments/DiscountBadge.js:46
msgctxt "Discount with coupon code"
msgid "Black Friday 2019 newcomer discount has been applied"
msgstr "2019 黑色星期五新用户优惠已计入"

#: node_modules/react-components/containers/payments/PayPal.js:125
msgctxt "Link"
msgid "click here"
msgstr "点击此处"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainAddresses.js:26
#: node_modules/react-components/containers/members/MemberAddresses.js:25
#: node_modules/react-components/containers/overview/SummarySection.js:22
#: node_modules/react-components/containers/overview/SummarySection.js:31
msgctxt "Link"
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/ProtonVPNCredentialsSection/ProtonVPNCredentialsSection.js:11
msgctxt "Link"
msgid "ProtonVPN native clients"
msgstr "ProtonVPN 官方客户端"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/ProtonVPNResourcesSection/ProtonVPNResourcesSection.js:12
msgctxt "Link"
msgid "Download page"
msgstr "下载页"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/ProtonVPNResourcesSection/ProtonVPNResourcesSection.js:18
msgctxt "Link"
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/ProtonVPNResourcesSection/ProtonVPNResourcesSection.js:24
msgctxt "Link"
msgid "Support page"
msgstr "帮助页"

#: node_modules/react-components/containers/account/UsernameSection.js:36
msgctxt "Link"
msgid "Not activated"
msgstr "尚未激活"

#: node_modules/react-components/containers/overview/SummarySection.js:65
#: node_modules/react-components/containers/overview/SummarySection.js:74
msgctxt "Link"
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:95
msgctxt "Link"
msgid "clearing your browser cache"
msgstr "清除浏览器缓存"

#: node_modules/react-components/containers/heading/UpgradeButton.js:13
#: node_modules/react-components/containers/heading/UpgradeButton.js:21
#: src/app/containers/AddressesContainer.js:59
#: src/app/containers/AddressesContainer.js:69
#: src/app/containers/AddressesContainer.js:76
#: src/app/containers/DomainsContainer.js:59
msgctxt "Link"
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: node_modules/react-components/components/link/LearnMore.js:7
msgctxt "Link"
msgid "Learn more"
msgstr "了解详情"

#: src/app/containers/AddressesContainer.js:33
#: src/app/containers/AddressesContainer.js:52
#: src/app/containers/OrganizationContainer.js:45
msgctxt "Link"
msgid "Domain settings"
msgstr "域名设置"

#: src/app/containers/AddressesContainer.js:40
#: src/app/containers/DomainsContainer.js:41
#: src/app/containers/OrganizationContainer.js:52
msgctxt "Link"
msgid "User settings"
msgstr "用户设置"

#: src/app/containers/DomainsContainer.js:48
#: src/app/containers/DomainsContainer.js:66
#: src/app/containers/MembersContainer.js:40
msgctxt "Link"
msgid "Address settings"
msgstr "地址设置"

#: src/app/containers/AutoReplyContainer.js:40
msgctxt "Link"
msgid "Filter Settings"
msgstr "筛选规则设置"

#: node_modules/react-components/containers/payments/CreditsModal.js:27
msgctxt "Monetary unit"
msgid "Euro"
msgstr "欧元"

#: node_modules/react-components/containers/payments/CreditsModal.js:28
msgctxt "Monetary unit"
msgid "Swiss franc"
msgstr "瑞士法郎"

#: node_modules/react-components/containers/payments/CreditsModal.js:29
msgctxt "Monetary unit"
msgid "Dollar"
msgstr "美元"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:35
msgctxt "Billing cycle"
msgid "Monthly"
msgstr "按月付费"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:36
msgctxt "Billing cycle"
msgid "Yearly"
msgstr "按年付费"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:37
msgctxt "Billing cycle"
msgid "2-year"
msgstr "按两年付费"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:144
#, javascript-format
msgctxt "Addon unit for subscription"
msgid "${ memberAddon.MaxMembers } user"
msgid_plural "${ memberAddon.MaxMembers } users"
msgstr[0] "${ memberAddon.MaxMembers } 名用户"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:164
#, javascript-format
msgctxt "Addon unit for subscription"
msgid "${ addressAddon.MaxAddresses } address"
msgid_plural "${ addressAddon.MaxAddresses } addresses"
msgstr[0] "${ addressAddon.MaxAddresses } 个地址"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:206
#, javascript-format
msgctxt "Addon unit for subscription"
msgid "${ domainAddon.MaxDomains } domain"
msgid_plural "${ domainAddon.MaxDomains } domains"
msgstr[0] "${ domainAddon.MaxDomains } 个域名"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:243
#, javascript-format
msgctxt "Addon unit for subscription"
msgid "${ vpnAddon.MaxVPN } connection"
msgid_plural "${ vpnAddon.MaxVPN } connections"
msgstr[0] "${ vpnAddon.MaxVPN } 台设备可接入 VPN"

#: node_modules/react-components/containers/payments/BillingSection.js:263
#, javascript-format
msgctxt "Addon unit for subscription"
msgid "${ LOYAL_BONUS_CONNECTION } connection"
msgid_plural "${ LOYAL_BONUS_CONNECTION } connections"
msgstr[0] "${ LOYAL_BONUS_CONNECTION } 台设备可接入 VPN"

#: node_modules/react-components/containers/payments/Cash.js:13
#, javascript-format
msgctxt "Info for cash payment method"
msgid "To pay via Cash, please email us at ${ email } for instructions."
msgstr "如需使用现金支付，请联系 ${ email } 了解操作步骤。"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysActions.js:33
msgctxt "Keys actions"
msgid "Reactivate"
msgstr "激活"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysActions.js:37
msgctxt "Keys actions"
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysActions.js:41
msgctxt "Keys actions"
msgid "Export private key"
msgstr "导出私钥"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysActions.js:45
msgctxt "Keys actions"
msgid "Make primary"
msgstr "设为主密钥"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysActions.js:49
msgctxt "Keys actions"
msgid "Mark obsolete"
msgstr "作废"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysActions.js:50
msgctxt "Keys actions"
msgid "Disables encryption with this key"
msgstr "停止使用此密钥加密"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysActions.js:54
msgctxt "Keys actions"
msgid "Mark not obsolete"
msgstr "取消作废"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysActions.js:55
msgctxt "Keys actions"
msgid "Enable encryption with this key"
msgstr "允许使用此密钥加密"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysActions.js:59
msgctxt "Keys actions"
msgid "Mark compromised"
msgstr "标为已泄露"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysActions.js:60
msgctxt "Keys actions"
msgid "Disables signature verification and encryption with this key"
msgstr "停止使用此密钥加密和验证数字签名"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysActions.js:64
msgctxt "Keys actions"
msgid "Mark not compromised"
msgstr "标为未泄露"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysActions.js:65
msgctxt "Keys actions"
msgid "Enable signature verification and encryption with this key"
msgstr "允许使用此密钥加密和验证数字签名"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysActions.js:69
msgctxt "Keys actions"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: node_modules/react-components/containers/keys/shared/SelectKeyFiles.js:35
msgctxt "Select files"
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysList.js:21
msgctxt "Key state badge"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysStatus.js:10
msgctxt "Key state badge"
msgid "Primary"
msgstr "主密钥"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysStatus.js:16
msgctxt "Key state badge"
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysStatus.js:21
msgctxt "Key state badge"
msgid "Inactive"
msgstr "停用"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysStatus.js:27
msgctxt "Key state badge"
msgid "Compromised"
msgstr "已泄露"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysStatus.js:32
msgctxt "Key state badge"
msgid "Obsolete"
msgstr "已作废"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysStatus.js:37
msgctxt "Key state badge"
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysList.js:64
msgctxt "Key status displayed in a badge"
msgid "Key uploaded"
msgstr "密钥已上传"

#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysList.js:109
msgctxt "Title header for keys table"
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysTable.js:12
#: node_modules/react-components/containers/keys/importKeys/ImportKeysList.js:39
#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysList.js:110
msgctxt "Title header for keys table"
msgid "Fingerprint"
msgstr "指纹"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysTable.js:14
#: node_modules/react-components/containers/keys/importKeys/ImportKeysList.js:39
#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysList.js:111
msgctxt "Title header for keys table"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: node_modules/react-components/containers/keys/reactivateKeys/ReactivateKeysList.js:112
msgctxt "Title header for keys table"
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysTable.js:13
msgctxt "Title header for keys table"
msgid "Key type"
msgstr "密钥类型"

#: node_modules/react-components/containers/keys/KeysTable.js:15
msgctxt "Title header for keys table"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: node_modules/react-components/containers/keys/addKey/SelectEncryption.js:10
msgctxt "encryption"
msgid "High security"
msgstr "高安全性"

#: node_modules/react-components/containers/keys/addKey/SelectEncryption.js:11
msgctxt "encryption"
msgid "Highest security"
msgstr "最高安全性"

#: node_modules/react-components/containers/keys/addKey/SelectEncryption.js:12
msgctxt "encryption"
msgid "State of the art"
msgstr "前沿安全性"

#: node_modules/react-components/containers/keys/addKey/SelectEncryption.js:43
msgctxt "Warning"
msgid "Generating RSA 4096-bit encryption keys may crash or freeze your browser. RSA 4096-bit keys are only recommended for high performance computers - not recommended for tablet and mobile devices."
msgstr "生成 4096 位的 RSA 密钥可能导致您的浏览器卡顿甚至崩溃，建议只在高性能的计算机上使用 4096 位密钥，不建议手机和平板电脑使用。"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressActions.js:32
msgctxt "Warning"
msgid "By deleting this address, you will no longer be able to send or receive emails using this address. Are you sure you want to delete this address?"
msgstr "删除地址后，您将无法再通过其收发邮件。确定要删除此地址吗？"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressActions.js:59
msgctxt "Warning"
msgid "By disabling this address, you will no longer be able to send or receive emails using this address. Are you sure you want to disable this address?"
msgstr "停用地址后，您将无法再通过其收发邮件。确定要停用此地址吗？"

#: node_modules/react-components/containers/notification/EmailModal.js:37
msgctxt "Warning"
msgid "By deleting this address, you will no longer be able to recover your account."
msgstr "删除此地址后，您将无法再恢复您的账户。"

#: node_modules/react-components/containers/notification/EmailModal.js:41
msgctxt "Warning"
msgid "By deleting this address, you will no longer be able to receive daily email notifications."
msgstr "删除此地址后，您不会再收到每日邮件通知。"

#: node_modules/react-components/containers/notification/EmailModal.js:45
msgctxt "Warning"
msgid "By deleting this address, you will no longer be able to recover your account or receive daily email notifications."
msgstr "删除此地址后，您将无法再恢复您的账户，也收不到每日邮件通知。"

#: node_modules/react-components/containers/notification/EmailModal.js:49
msgctxt "Warning"
msgid "Are you sure you want to delete the address?"
msgstr "确定要删除此地址吗？"

#: node_modules/react-components/containers/domains/AddressCatchAll.js:29
msgctxt "Warning"
msgid "This feature is only available for ProtonMail Professional plans or higher"
msgstr "此功能只有 ProtonMail 专业版以上等级才能使用"

#: node_modules/react-components/containers/themes/CustomThemeModal.js:23
msgctxt "Warning"
msgid "Custom themes from third parties can potentially betray your privacy. Only use themes from trusted sources."
msgstr "第三方提供的样式表有可能窃取您的隐私，务必使用来源可靠的样式表。"

#: node_modules/react-components/containers/themes/ThemesSection.js:58
msgctxt "Warning"
msgid "This action will erase your current custom theme. Are you sure you want to apply this new theme?"
msgstr "此操作将清除您当前的自定样式，确定要使用新样式吗？"

#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsSection.js:83
msgctxt "Warning"
msgid "By disabling the logs, you will also clear your entire logs history. Are you sure you want to disable the logs?"
msgstr "关闭记录后，现有记录将被清空。确定要关闭记录吗？"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:131
msgctxt "Warning"
msgid "Bug reports are not end-to-end encrypted, please do not send any sensitive information."
msgstr "反馈内容不会经过端对端加密，请勿发送敏感信息。"

#: node_modules/react-components/containers/keys/addKey/AddKeyModal.js:95
msgctxt "alert"
msgid "The encryption keys for your address are being generated. This may take several minutes and temporarily freeze your browser."
msgstr "正在生成密钥，可能需要几分钟，并且您的浏览器可能会出现卡顿。"

#: node_modules/react-components/containers/keys/deleteKey/DeleteKeyModal.js:78
msgctxt "alert"
msgid "Deleting your keys is irreversible. To be able to access any message encrypted with this key, you might want to make a back up of this key for later use. Do you want to export this key?"
msgstr "密钥一旦删除不可恢复，您可以备份密钥，这样将来仍能解密由其加密的邮件。需要导出此密钥吗？"

#: node_modules/react-components/containers/keys/deleteKey/DeleteKeyModal.js:89
msgctxt "alert"
msgid "The key for your address is now being deleted."
msgstr "正在删除该地址的密钥。"

#: node_modules/react-components/containers/keys/importKeys/ImportKeyModal.js:177
msgctxt "Alert"
msgid "Are you sure you want to import a private key? Importing an insecurely generated or leaked private key can harm the security of your emails."
msgstr "确定要导入私钥吗？导入生成方式不当的或已泄露的私钥会危害您的邮件安全。"

#: node_modules/react-components/containers/keys/AddressKeysHeaderActions.js:45
msgctxt "Address action"
msgid "Export private key"
msgstr "导出私钥"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressActions.js:88
msgctxt "Address action"
msgid "Edit"
msgstr "更改"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressActions.js:92
msgctxt "Address action"
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressActions.js:96
msgctxt "Address action"
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressActions.js:100
msgctxt "Address action"
msgid "Generate missing keys"
msgstr "生成缺失的密钥"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressActions.js:104
msgctxt "Address action"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyForm/useAutoReplyForm.js:29
msgctxt "Autoresponse"
msgid "I'm out of the office with limited access to my email."
msgstr "您好，我现在有事不在，暂时无法处理邮件。"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyTemplate.js:29
msgctxt "Duration"
msgid "n/a"
msgstr "无"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyTemplate.js:49
#, javascript-format
msgctxt "Duration"
msgid "Every ${ weekdays } @ ${ formattedHours }"
msgstr "每 ${ weekdays } ${ formattedHours }"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyTemplate.js:50
msgctxt "Duration"
msgid "Every day @ ${ formattedHours }"
msgstr "每天 ${ formattedHours }"

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyTemplate.js:55
#, javascript-format
msgctxt "Duration"
msgid "Every ${ dayOfWeekString } @ ${ formattedHours }"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/autoReply/AutoReplyTemplate.js:60
#, javascript-format
msgctxt "Duration"
msgid "Every ${ dayOfMonthString } @ ${ formattedHours }"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/organization/RestoreAdministratorPrivileges.js:31
msgctxt "Restore administrator panel"
msgid "Due to a password change, your organization administrator privileges have been restricted. The following actions are no longer permitted:"
msgstr "由于密码更改，您的机构管理员权限已受限，无权再执行下列操作："

#: node_modules/react-components/containers/organization/RestoreAdministratorPrivileges.js:35
msgctxt "Restore administrator panel"
msgid "Creating new sub-users"
msgstr "创建子用户"

#: node_modules/react-components/containers/organization/RestoreAdministratorPrivileges.js:36
msgctxt "Restore administrator panel"
msgid "Reading emails of non-private subusers"
msgstr "读取非私密子用户的邮件"

#: node_modules/react-components/containers/organization/RestoreAdministratorPrivileges.js:37
msgctxt "Restore administrator panel"
msgid "Changing organization password"
msgstr "更改机构密码"

#: node_modules/react-components/containers/organization/RestoreAdministratorPrivileges.js:38
msgctxt "Restore administrator panel"
msgid "Changing organization keys"
msgstr "更改机构密钥"

#: node_modules/react-components/containers/error/GenericError.js:13
msgctxt "Error message"
msgid "Aaah! Something went wrong"
msgstr "哎呀！出错了"

#: node_modules/react-components/containers/error/GenericError.js:16
msgctxt "Error message"
msgid "Brace yourself till we get the error fixed."
msgstr "别担心，我们会解决的。"

#: node_modules/react-components/containers/error/GenericError.js:17
msgctxt "Error message"
msgid "You may also refresh the page or try again later."
msgstr "您也可以刷新页面或稍后重试。"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressesWithMembers.js:78
#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressesWithUser.js:71
#: node_modules/react-components/containers/addresses/CreateMissingKeysAddressModal.js:154
msgctxt "Header for addresses table"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressesWithMembers.js:80
#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressesWithUser.js:72
#: node_modules/react-components/containers/addresses/CreateMissingKeysAddressModal.js:154
#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainsTable.js:17
msgctxt "Header for addresses table"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressesWithMembers.js:81
#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressesWithUser.js:73
#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainsTable.js:19
msgctxt "Header for addresses table"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressesWithMembers.js:79
msgctxt "Header for addresses table"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainsTable.js:16
msgctxt "Header for addresses table"
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainsTable.js:18
msgctxt "Header for addresses table"
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressStatus.js:9
msgctxt "Address status"
msgid "Default"
msgstr "首选"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressStatus.js:13
msgctxt "Address status"
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressStatus.js:17
msgctxt "Address status"
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressStatus.js:21
msgctxt "Address status"
msgid "Orphan"
msgstr "孤立"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressStatus.js:25
msgctxt "Address status"
msgid "Missing keys"
msgstr "缺少密钥"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressActions.js:46
msgctxt "Success notification"
msgid "Address deleted"
msgstr "地址已删除"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressActions.js:52
msgctxt "Success notification"
msgid "Address enabled"
msgstr "地址已启用"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressActions.js:70
msgctxt "Success notification"
msgid "Address disabled"
msgstr "地址已停用"

#: node_modules/react-components/containers/labels/ActionsLabel.js:52
#, javascript-format
msgctxt "Success notification"
msgid "${ label.Name } removed"
msgstr "${ label.Name } 标签已删除"

#: node_modules/react-components/containers/filters/FilterItemRow.js:45
msgctxt "Success notification"
msgid "Status updated"
msgstr "状态已更改"

#: node_modules/react-components/containers/filters/FilterItemRow.js:53
msgctxt "Success notification"
msgid "Filter removed"
msgstr "规则已删除"

#: node_modules/react-components/containers/addresses/AddressesWithUser.js:43
msgctxt "Notification"
msgid "A disabled address cannot be primary"
msgstr "已停用的地址不能作为首选地址"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/OpenVPNAccountSection/OpenVPNCredentialsModal.js:39
msgctxt "Notification"
msgid "OpenVPN / IKEv2 credentials updated"
msgstr "OpenVPN / IKEv2 账号密码已更改"

#: node_modules/react-components/containers/filters/AddFilterModal.js:45
#, javascript-format
msgctxt "Notification"
msgid "${ Filter.Name } created"
msgstr "${ Filter.Name } 规则已创建"

#: node_modules/react-components/containers/notification/DesktopNotificationPanel.js:39
msgctxt "Desktop notification status"
msgid "Enabled"
msgstr "开启"

#: node_modules/react-components/containers/notification/DesktopNotificationPanel.js:41
msgctxt "Desktop notification status"
msgid "Disabled"
msgstr "关闭"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainSection.js:19
msgctxt "Label for adding a new custom domain"
msgid "Add a domain that you own to your ProtonMail account."
msgstr "向 ProtonMail 账户中添加您自己的域名。"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainSection.js:39
msgctxt "Domain modal"
msgid "'www' subdomains are typically not used for email. Are you sure you want to use this domain value?"
msgstr "电子邮箱通常不使用 www 子域名，确定要用这个域名吗？"

#: node_modules/react-components/containers/domains/VerifySection.js:10
msgctxt "Info for domain modal"
msgid "For security reasons, we need to verify that you are the owner of your domain. Please add the following code into your DNS record."
msgstr "出于安全考虑，我们需要验证您是否是该域名的所有者。请将下面的代码加入您的 DNS 记录中。"

#: node_modules/react-components/containers/domains/AddressesSection.js:26
msgctxt "Info for domain modal"
msgid "Please add addresses to send and receive email with this domain."
msgstr "请添加此域名可收发邮件的地址。"

#: node_modules/react-components/containers/domains/VerifySection.js:14
msgctxt "Warning for domain modal"
msgid "Do not remove it even after successful verification."
msgstr "即使验证成功完成也不要将其删除。"

#: node_modules/react-components/containers/domains/VerifySection.js:16
msgctxt "Warning for domain modal"
msgid "This can typically be done in the control panel of your domain name registrar."
msgstr "通常可以在您的域名注册商网站上完成设置。"

#: node_modules/react-components/containers/domains/VerifySection.js:32
msgctxt "Warning for domain modal"
msgid "It can take up to a day for DNS changes to update."
msgstr "DNS 更新可能需要一天的时间。"

#: node_modules/react-components/containers/domains/VerifySection.js:19
msgctxt "Label for domain modal"
msgid "Please add the following TXT record:"
msgstr "请添加下面的 TXT 记录："

#: node_modules/react-components/containers/domains/DKIMSection.js:19
#: node_modules/react-components/containers/domains/DMARCSection.js:18
#: node_modules/react-components/containers/domains/MXSection.js:22
#: node_modules/react-components/containers/domains/SPFSection.js:19
#: node_modules/react-components/containers/domains/VerifySection.js:23
msgctxt "Header for domain modal"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DKIMSection.js:20
#: node_modules/react-components/containers/domains/DMARCSection.js:19
#: node_modules/react-components/containers/domains/MXSection.js:23
#: node_modules/react-components/containers/domains/SPFSection.js:20
#: node_modules/react-components/containers/domains/VerifySection.js:24
msgctxt "Header for domain modal"
msgid "Host name"
msgstr "主机名"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DKIMSection.js:21
#: node_modules/react-components/containers/domains/DMARCSection.js:20
#: node_modules/react-components/containers/domains/MXSection.js:24
#: node_modules/react-components/containers/domains/SPFSection.js:21
#: node_modules/react-components/containers/domains/VerifySection.js:25
msgctxt "Header for domain modal"
msgid "Value / Data / Points to"
msgstr "数据"

#: node_modules/react-components/containers/domains/AddressesSection.js:36
msgctxt "Header for domain modal"
msgid "User"
msgstr "用户"

#: node_modules/react-components/containers/domains/AddressesSection.js:36
msgctxt "Header for domain modal"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: node_modules/react-components/containers/domains/MXSection.js:25
msgctxt "Header for domain modal"
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainModal.js:67
msgctxt "Label in domain modal"
msgid "Domain"
msgstr "域名"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainModal.js:68
msgctxt "Label in domain modal"
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainModal.js:69
msgctxt "Label in domain modal"
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainStatus.js:47
msgctxt "Domain label"
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: node_modules/react-components/containers/domains/AddressStatus.js:11
msgctxt "Badge for domain"
msgid "Missing keys"
msgstr "缺少密钥"

#: node_modules/react-components/containers/domains/AddressStatus.js:15
msgctxt "Badge for domain"
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: node_modules/react-components/containers/domains/AddressStatus.js:19
msgctxt "Badge for domain"
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: node_modules/react-components/containers/domains/AddressesTable.js:33
msgctxt "Title header for addresses domain table"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: node_modules/react-components/containers/domains/AddressesTable.js:34
msgctxt "Title header for addresses domain table"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: node_modules/react-components/containers/domains/AddressesTable.js:35
msgctxt "Title header for addresses domain table"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: node_modules/react-components/containers/domains/AddressesTable.js:37
msgctxt "Title header for addresses domain table"
msgid "Catch all"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainActions.js:27
msgctxt "Success message"
msgid "Domain deleted"
msgstr "域名已删除"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberActions.js:34
msgctxt "Success message"
msgid "User deleted"
msgstr "用户已删除"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberActions.js:52
#: node_modules/react-components/containers/members/MemberActions.js:58
msgctxt "Success message"
msgid "Role updated"
msgstr "身份已更改"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberActions.js:64
msgctxt "Success message"
msgid "Status updated"
msgstr "状态已更改"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberActions.js:70
msgctxt "Success message"
msgid "Sessions revoked"
msgstr "已下线"

#: node_modules/react-components/containers/domains/DomainsSection.js:48
msgctxt "Message"
msgid "Add a domain to receive emails to your custom email addresses and to add more users to your organization (Visionary and Professional accounts only)."
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/account/DisableTwoFactorModal.js:34
msgctxt "Message"
msgid "Are you sure you want to disable two-factor authentication?"
msgstr "确定要关闭双重验证吗？"

#: node_modules/react-components/containers/logs/WipeLogsButton.js:17
msgctxt "Message"
msgid "Are you sure you want to clear all your logs?"
msgstr "确定要清除所有记录吗？"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/ProtonVPNClientsSection/ProtonVPNClientsSection.js:12
msgctxt "VPNClient"
msgid "Android"
msgstr "Android"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/ProtonVPNClientsSection/ProtonVPNClientsSection.js:17
msgctxt "VPNClient"
msgid "iOS"
msgstr "iOS"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/ProtonVPNClientsSection/ProtonVPNClientsSection.js:22
msgctxt "VPNClient"
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/ProtonVPNClientsSection/ProtonVPNClientsSection.js:26
msgctxt "VPNClient"
msgid "MacOS"
msgstr "MacOS"

#: node_modules/react-components/containers/vpn/ProtonVPNClientsSection/ProtonVPNClientsSection.js:28
msgctxt "VPNClient"
msgid "GNU/Linux"
msgstr "GNU/Linux"

#: node_modules/react-components/containers/account/NewsCheckboxes.js:26
msgctxt "Label for news"
msgid "Major announcements (2-3 per year)"
msgstr "重要公告（每年 2 到 3 次）"

#: node_modules/react-components/containers/account/NewsCheckboxes.js:27
msgctxt "Label for news"
msgid "Major features (3-4 per year)"
msgstr "重要功能（每年 3 到 4 次）"

#: node_modules/react-components/containers/account/NewsCheckboxes.js:28
msgctxt "Label for news"
msgid "Proton for business (4-5 per year)"
msgstr "Proton 企业服务（每年 4 到 5 次）"

#: node_modules/react-components/containers/account/NewsCheckboxes.js:29
msgctxt "Label for news"
msgid "Proton newsletter (5-6 per year)"
msgstr "Proton 新闻（每年 5 到 6 次）"

#: node_modules/react-components/containers/account/NewsCheckboxes.js:30
msgctxt "Label for news"
msgid "Proton Beta (10-12 per year)"
msgstr "Proton 公测（每年 10 到 12 次）"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/PaymentMethodActions.js:68
msgctxt "Confirmation title"
msgid "Delete payment method"
msgstr "删除支付方式"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/PaymentMethodActions.js:69
msgctxt "Confirmation message to delete payment method"
msgid "Are you sure you want to delete this payment method?"
msgstr "确定要删除此支付方式吗？"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/PaymentMethodState.js:10
msgctxt "Label on payment method"
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/PaymentMethodState.js:17
msgctxt "Label on payment method"
msgid "Default"
msgstr "首选"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/PaymentMethodsTable.js:30
msgctxt "Title for payment methods table"
msgid "Method"
msgstr "方式"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/PaymentMethodsTable.js:31
msgctxt "Title for payment methods table"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/PaymentMethodsTable.js:32
msgctxt "Title for payment methods table"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/PaymentMethodsSection.js:58
msgctxt "Info for payment methods"
msgid "If you wish to pay by credit card, you can add your card below. Learn about other payment options."
msgstr "若您想用信用卡支付，可在下方添加。您还可以了解其他支付方式。"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/PaymentMethodDetails.js:21
msgctxt "Label for credit card"
msgid "Expiration"
msgstr "有效期至"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/usePaymentMethods.js:34
msgctxt "Payment method option"
msgid "Pay with credit/debit card"
msgstr "信用卡/借记卡支付"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/usePaymentMethods.js:56
msgctxt "Payment method option"
msgid "Pay with PayPal"
msgstr "PayPal 支付"

#: node_modules/react-components/containers/paymentMethods/usePaymentMethods.js:63
msgctxt "Payment method option"
msgid "Pay with Bitcoin"
msgstr "比特币支付"

#: node_modules/react-components/containers/security/AddressVerificationSection.js:44
msgctxt "Tooltip prompt to trust keys"
msgid "When receiving an internal message from a sender that has no trusted keys in your contacts, show a banner asking if you want to enable trusted keys."
msgstr "收到 ProtonMail 用户发来的邮件时，若尚未信任对方的密钥，则询问是否信任其密钥。"

#: node_modules/react-components/containers/security/ExternalPGPSettingsSection.js:85
msgctxt "Tooltip sign external messages"
msgid "Automatically sign all your outgoing messages so users can verify the authenticity of your messages. This is done in combination with the Default PGP Scheme that is selected down below."
msgstr "使用下面的首选 PGP 格式，自动对所有发往非 ProtonMail 邮箱的邮件予以数字签名，以便他人验证您的邮件真实性。"

#: node_modules/react-components/containers/security/ExternalPGPSettingsSection.js:103
msgctxt "Tooltip automatically attach public key"
msgid "This automatically adds your public key to each message you send. Recipients can use this to verify the authenticity of your messages and send encrypted messages to you."
msgstr "发送邮件时自动附上您的公钥，这样收件人就可以用其验证您的邮件真实性并向您发送加密邮件。"

#: node_modules/react-components/containers/security/ExternalPGPSettingsSection.js:121
msgctxt "Tooltip default pgp scheme"
msgid "Select the default PGP scheme to be used when signing or encrypting to an user. Note that PGP/Inline forces plain text messages. Click for more info."
msgstr "选择加密或数字签名的 PGP 格式，注意使用 PGP/Inline 只能发送纯文本邮件。点击了解详情。"

#: node_modules/react-components/containers/labels/ToggleNotify.js:21
#, javascript-format
msgctxt "label/folder notification"
msgid "${ label.Name } updated"
msgstr "${ label.Name } 标签已更改"

#: node_modules/react-components/containers/labels/modals/Edit.js:45
#, javascript-format
msgctxt "label/folder notification"
msgid "${ Label.Name } created"
msgstr "${ Label.Name } 标签已创建"

#: node_modules/react-components/containers/labels/NewLabelForm.js:10
#: node_modules/react-components/containers/labels/NewLabelForm.js:16
msgctxt "New Label form"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: node_modules/react-components/containers/labels/NewLabelForm.js:22
msgctxt "New Label form"
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Actions.js:113
msgctxt "New Label form"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: node_modules/react-components/containers/labels/modals/Edit.js:21
msgctxt "Label/folder modal"
msgid "Edit label"
msgstr "更改标签"

#: node_modules/react-components/containers/labels/modals/Edit.js:23
msgctxt "Label/folder modal"
msgid "Edit folder"
msgstr "更改文件夹"

#: node_modules/react-components/containers/labels/modals/Edit.js:27
msgctxt "Label/folder modal"
msgid "Create a new label"
msgstr "创建标签"

#: node_modules/react-components/containers/labels/modals/Edit.js:29
msgctxt "Label/folder modal"
msgid "Create a new folder"
msgstr "创建文件夹"

#: node_modules/react-components/containers/labels/modals/Edit.js:55
#, javascript-format
msgctxt "Filter notification"
msgid "${ Label.Name } updated"
msgstr "${ Label.Name } 标签已更改"

#: node_modules/react-components/containers/filters/AddFilterModal.js:59
#, javascript-format
msgctxt "Filter notification"
msgid "Filter ${ Filter.Name } updated"
msgstr "${ Filter.Name } 规则已更改"

#: node_modules/react-components/containers/labels/LabelSortableList.js:12
msgctxt "Settings/labels"
msgid "Labels/Folders"
msgstr "标签/文件夹"

#: node_modules/react-components/containers/labels/LabelSortableList.js:17
msgctxt "Settings/labels - table"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: node_modules/react-components/containers/labels/LabelSortableList.js:19
msgctxt "Settings/labels - table"
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: node_modules/react-components/containers/labels/LabelSortableList.js:20
msgctxt "Settings/labels - table"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: node_modules/react-components/containers/labels/LabelsSection.js:43
msgctxt "LabelSettings"
msgid "Folders and labels"
msgstr "标签与文件夹"

#: node_modules/react-components/containers/labels/LabelsSection.js:49
msgctxt "LabelSettings"
msgid "Multiple labels can be applied to a single message, but a message can only be in a single folder."
msgstr "一封邮件可以有多个标签，但只能位于一个文件夹中。"

#: node_modules/react-components/containers/labels/LabelsSection.js:61
msgctxt "LabelSettings"
msgid "No labels/folders available"
msgstr "没有标签和文件夹"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/EditConditionValue.js:12
msgctxt "Filter condition"
msgid "Or"
msgstr "或"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Actions.js:16
#, javascript-format
msgctxt "Filter Actions"
msgid "Move to ${ Name }"
msgstr "移至 ${ Name }"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Actions.js:22
msgctxt "Filter Actions"
msgid "Move to ..."
msgstr "移至..."

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Actions.js:26
msgctxt "Filter Actions"
msgid "Move to archive"
msgstr "存档"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Actions.js:30
msgctxt "Filter Actions"
msgid "Move to inbox"
msgstr "移至收件箱"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Actions.js:34
msgctxt "Filter Actions"
msgid "Move to spam"
msgstr "归为垃圾邮件"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Actions.js:38
msgctxt "Filter Actions"
msgid "Move to trash"
msgstr "移至垃圾箱"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Actions.js:45
msgctxt "Filter Actions"
msgid "Mark as ..."
msgstr "标为..."

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Actions.js:48
msgctxt "Filter Actions"
msgid "Mark as read"
msgstr "标为已读"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Actions.js:52
msgctxt "Filter Actions"
msgid "Mark as starred"
msgstr "加星标"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Preview.js:13
msgctxt "Filter preview"
msgid "starred"
msgstr "星标邮件"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Preview.js:17
msgctxt "Filter preview"
msgid "read"
msgstr "已读"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Preview.js:33
msgctxt "Filter preview"
msgid "Mark email as"
msgstr "邮件标为"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Preview.js:52
msgctxt "Filter preview"
msgid "Move email to"
msgstr "邮件移至"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Preview.js:59
msgctxt "Filter preview"
msgid "Label email as"
msgstr "加标签"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Preview.js:83
msgctxt "Filter preview"
msgid "Custom filter work on all new emails, including incoming emails as well as sent emails."
msgstr "自定义筛选规则对所有邮件都有效，既包括收到的，也包括发出的。"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Preview.js:87
msgctxt "Filter preview"
msgid "Conditions"
msgstr "条件"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Preview.js:121
msgctxt "Filter preview"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Preview.js:73
msgctxt "Filter Preview"
msgid "then"
msgstr "则"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Preview.js:74
msgctxt "Filter Preview"
msgid "and"
msgstr "且"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Preview.js:75
msgctxt "Filter Preview"
msgid "or"
msgstr "或"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Preview.js:76
msgctxt "Filter Preview"
msgid "if"
msgstr "若"

#: node_modules/react-components/containers/filters/editor/Name.js:12
msgctxt "Filter label"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: node_modules/react-components/containers/filters/RadioContainsAttachements.js:18
msgctxt "Option Filter"
msgid "With Attachments"
msgstr "带有附件"

#: node_modules/react-components/containers/filters/AddFilterModal.js:156
msgctxt "Add filter modal"
msgid "Custom filter"
msgstr "自定义筛选规则"

#: node_modules/react-components/containers/filters/AddFilterModal.js:156
msgctxt "Add filter modal"
msgid "Custom filter (preview)"
msgstr "自定义筛选规则（预览）"

#: node_modules/react-components/containers/filters/SortableList.js:10
msgctxt "Settings/filters"
msgid "Filters"
msgstr "筛选规则"

#: node_modules/react-components/containers/filters/SortableList.js:15
msgctxt "Settings/filters - table"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: node_modules/react-components/containers/filters/SortableList.js:18
msgctxt "Settings/filters - table"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: node_modules/react-components/containers/filters/SortableList.js:21
msgctxt "Settings/filters - table"
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: node_modules/react-components/containers/filters/FiltersSection.js:38
msgctxt "FilterSettings"
msgid "Custom Filters"
msgstr "自定义筛选规则"

#: node_modules/react-components/containers/filters/FiltersSection.js:40
msgctxt "FilterSettings"
msgid "Add a custom filter to perform actions such as automatically labeling or archiving messages."
msgstr "自定义筛选规则可自动执行某些操作，如加标签或将邮件存档。"

#: node_modules/react-components/containers/filters/FiltersSection.js:53
msgctxt "FilterSettings"
msgid "No filters available"
msgstr "没有筛选规则"

#: node_modules/react-components/containers/filters/spamlist/SearchEmailIntoList.js:12
msgctxt "FilterSettings"
msgid "Search Whitelist and Blacklist"
msgstr "搜索白/黑名单"

#: node_modules/react-components/containers/filters/SpamFiltersSection.js:56
msgctxt "FilterSettings"
msgid "Spam Filters"
msgstr "垃圾邮件过滤"

#: node_modules/react-components/containers/filters/SpamFiltersSection.js:58
msgctxt "FilterSettings"
msgid "Sender specific spam rules can be applied here. Whitelist addresses always go to Inbox while Blacklist addresses always go to Spam. Marking a message as spam adds the address to the Blacklist. Marking a message as not spam adds it to the Whitelist."
msgstr "针对发件人的过滤规则可以在这里设置。来自白名单的邮件会被一律归入收件箱，而来自黑名单的则一律归为垃圾邮件。将邮件标为垃圾邮件后其发件人也会被加入黑名单，而标为非垃圾邮件则会被加入白名单。"

#: node_modules/react-components/containers/filters/spamlist/MoveEmailFilteredList.js:27
#, javascript-format
msgctxt "Moved to black/whitelist"
msgid "${ Email } moved to ${ I18N[dest] }"
msgstr "${ Email } 已移至${ I18N[dest] }"

#: node_modules/react-components/containers/filters/spamlist/RemoveEmailFilteredList.js:21
#, javascript-format
msgctxt "Moved to black/whitelist"
msgid "${ Email } removed from ${ I18N[type] }"
msgstr "${ Email } 已移出${ I18N[type] }"

#: node_modules/react-components/containers/filters/AddEmailToListModal.js:29
#, javascript-format
msgctxt "Spam notification"
msgid "${ email } added to ${ I18N[type] }"
msgstr "${ email } 已加入${ I18N[type] }"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberActions.js:100
msgctxt "Member action"
msgid "Edit"
msgstr "更改"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberActions.js:104
msgctxt "Member action"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberActions.js:108
msgctxt "Member action"
msgid "Make admin"
msgstr "设为管理员"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberActions.js:112
msgctxt "Member action"
msgid "Revoke admin"
msgstr "解除管理员身份"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberActions.js:116
msgctxt "Member action"
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberActions.js:120
msgctxt "Member action"
msgid "Make private"
msgstr "设为私密账户"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberActions.js:124
msgctxt "Member action"
msgid "Revoke sessions"
msgstr "下线"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberRole.js:8
msgctxt "User role"
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberRole.js:9
msgctxt "User role"
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberRole.js:10
msgctxt "User role"
msgid "Primary admin"
msgstr "主管理员"

#: node_modules/react-components/containers/members/MemberModal.js:154
msgctxt "Label for new member"
msgid "Private"
msgstr "私密账户"

#: node_modules/react-components/containers/members/MembersSection.js:119
msgctxt "Info for members section"
msgid "Add, remove, and manage users within your organization. Here you can adjust their allocated storage space, grant admin rights, and more."
msgstr "在这里添加、删除或更改您的机构用户。您可以调整存储空间分配、授予管理员权限等等。"

#: node_modules/react-components/containers/members/MembersSection.js:140
msgctxt "Title header for members table"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: node_modules/react-components/containers/members/MembersSection.js:142
msgctxt "Title header for members table"
msgid "Role"
msgstr "身份"

#: node_modules/react-components/containers/members/MembersSection.js:146
msgctxt "Title header for members table"
msgid "Private"
msgstr "私密"

#: node_modules/react-components/containers/members/MembersSection.js:149
msgctxt "Title header for members table"
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: node_modules/react-components/containers/members/MembersSection.js:150
msgctxt "Title header for members table"
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: node_modules/react-components/containers/members/MembersSection.js:151
msgctxt "Title header for members table"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsSection.js:31
#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsTable.js:19
msgctxt "Log event"
msgid "Login failure (password)"
msgstr "登录失败（密码错误）"

#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsSection.js:32
#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsTable.js:20
msgctxt "Log event"
msgid "Login success"
msgstr "登录成功"

#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsSection.js:33
#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsTable.js:21
msgctxt "Log event"
msgid "Logout"
msgstr "退出账户"

#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsSection.js:34
#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsSection.js:35
#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsTable.js:22
msgctxt "Log event"
msgid "Login failure (2FA)"
msgstr "登录失败（未通过双重验证）"

#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsTable.js:23
msgctxt "Log event"
msgid "Login success (2FA)"
msgstr "登录成功（双重验证）"

#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsSection.js:118
msgctxt "Log preference"
msgid "Disabled"
msgstr "关闭"

#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsSection.js:119
msgctxt "Log preference"
msgid "Basic"
msgstr "简要"

#: node_modules/react-components/containers/logs/LogsSection.js:125
msgctxt "Log preference"
msgid "Advanced"
msgstr "详细"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/ComposerModeRadios.js:18
msgctxt "Label to change composer mode"
msgid "Popup"
msgstr "悬浮"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/ComposerModeRadios.js:30
msgctxt "Label to change composer mode"
msgid "Maximized"
msgstr "满屏"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/ViewLayoutRadios.js:18
msgctxt "Label to change view layout"
msgid "Column"
msgstr "列"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/ViewLayoutRadios.js:30
msgctxt "Label to change view layout"
msgid "Row"
msgstr "行"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/ViewModeRadios.js:18
msgctxt "Label to change view mode"
msgid "Conversation group"
msgstr "合并相关邮件"

#: node_modules/react-components/containers/layouts/ViewModeRadios.js:30
msgctxt "Label to change view mode"
msgid "Single messages"
msgstr "单独列出邮件"

#: node_modules/react-components/containers/apps/ProtonMailAppsSection.js:28
msgctxt "Title for downloads section"
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: node_modules/react-components/containers/apps/ProtonMailAppsSection.js:29
msgctxt "Title for downloads section"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: node_modules/react-components/containers/apps/ProtonMailAppsSection.js:30
msgctxt "Title for downloads section"
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: node_modules/react-components/containers/overview/LinkItem.js:12
msgctxt "Tag"
msgid "Premium feature"
msgstr "付费功能"

#: node_modules/react-components/containers/overview/SummarySection.js:45
msgctxt "Role"
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: node_modules/react-components/containers/overview/SummarySection.js:46
msgctxt "Role"
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: node_modules/react-components/containers/overview/SummarySection.js:62
msgctxt "Status"
msgid "Not set"
msgstr "未设置"

#: node_modules/react-components/containers/overview/SummarySection.js:71
msgctxt "Status"
msgid "Enabled"
msgstr "已开启"

#: node_modules/react-components/containers/overview/SummarySection.js:71
msgctxt "Status"
msgid "Disabled"
msgstr "已关闭"

#: node_modules/react-components/containers/support/AttachScreenshot.js:23
msgctxt "Error notification in the bug report modal when the user upload file"
msgid "No image selected"
msgstr "没有选择图像"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:35
#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:49
msgctxt "Bug category"
msgid "Login problem"
msgstr "登录问题"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:36
msgctxt "Bug category"
msgid "Sign up problem"
msgstr "注册问题"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:37
msgctxt "Bug category"
msgid "Bridge problem"
msgstr "Bridge 问题"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:38
msgctxt "Bug category"
msgid "Import / export problem"
msgstr "导入/导出问题"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:39
msgctxt "Bug category"
msgid "Custom domains problem"
msgstr "自定义域名问题"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:40
#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:51
msgctxt "Bug category"
msgid "Payments problem"
msgstr "支付问题"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:41
#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:55
msgctxt "Bug category"
msgid "Connection problem"
msgstr "连接问题"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:42
msgctxt "Bug category"
msgid "Slow speed problem"
msgstr "速度缓慢"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:43
msgctxt "Bug category"
msgid "VPN problem"
msgstr "VPN 问题"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:44
#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:60
msgctxt "Bug category"
msgid "Feature request"
msgstr "功能建议"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:45
msgctxt "Bug category"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:50
msgctxt "Bug category"
msgid "Signup problem"
msgstr "注册问题"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:52
msgctxt "Bug category"
msgid "Installation problem"
msgstr "安装问题"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:53
msgctxt "Bug category"
msgid "Update problem"
msgstr "升级问题"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:54
msgctxt "Bug category"
msgid "Application problem"
msgstr "程序问题"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:56
msgctxt "Bug category"
msgid "Speed problem"
msgstr "速度问题"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:57
msgctxt "Bug category"
msgid "Manual setup problem"
msgstr "手动配置问题"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:58
msgctxt "Bug category"
msgid "Website access problem"
msgstr "网站连接问题"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:59
msgctxt "Bug category"
msgid "Streaming problem"
msgstr "视频播放问题"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:80
msgctxt "Action to select a title for the bug report modal"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: node_modules/react-components/containers/support/BugModal.js:184
msgctxt "Label, make it short please"
msgid "Attach screenshot(s)"
msgstr "添加截图"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceType.js:7
msgctxt "Invoice type display as badge"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceType.js:8
msgctxt "Invoice type display as badge"
msgid "Subscription"
msgstr "订购"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceType.js:9
msgctxt "Invoice type display as badge"
msgid "Cancellation"
msgstr "退订"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceType.js:10
msgctxt "Invoice type display as badge"
msgid "Credit"
msgstr "充值"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceType.js:11
msgctxt "Invoice type display as badge"
msgid "Donation"
msgstr "捐款"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceType.js:12
msgctxt "Invoice type display as badge"
msgid "Chargeback"
msgstr "拒付"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceType.js:13
msgctxt "Invoice type display as badge"
msgid "Renewal"
msgstr "续费"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceType.js:14
msgctxt "Invoice type display as badge"
msgid "Refund"
msgstr "退款"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceType.js:15
msgctxt "Invoice type display as badge"
msgid "Modification"
msgstr "功能调整"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceType.js:16
msgctxt "Invoice type display as badge"
msgid "Addition"
msgstr "功能增添"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceState.js:16
msgctxt "Invoice state display as badge"
msgid "Unpaid"
msgstr "未支付"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceState.js:17
msgctxt "Invoice state display as badge"
msgid "Paid"
msgstr "已支付"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceState.js:18
msgctxt "Invoice state display as badge"
msgid "Void"
msgstr "作废"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceState.js:19
msgctxt "Invoice state display as badge"
msgid "Billed"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceState.js:20
msgctxt "Invoice state display as badge"
msgid "Writeoff"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceActions.js:12
msgctxt "Title for PDF file"
msgid "ProtonMail invoice"
msgstr "ProtonMail 账单"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceTextModal.js:43
msgctxt "Info message for custom invoice modal"
msgid "Add your name (or company name) and address to your invoices."
msgstr "可将您的姓名（或公司名称）和地址写入账单中。"

#: node_modules/react-components/containers/invoices/InvoiceTextModal.js:52
msgctxt "Placeholder for custom invoice text"
msgid "Add your name (or company name) and address to your invoices"
msgstr "可填写您的姓名（或公司名称）和地址"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionAction.js:8
msgctxt "Badge for user sessions table"
msgid "Current session"
msgstr "当前登录"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionAction.js:11
msgctxt "Action for user session"
msgid "Revoke"
msgstr "下线"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:28
msgctxt "Badge"
msgid "ProtonMail for web"
msgstr "ProtonMail 网页版"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:29
msgctxt "Badge"
msgid "ProtonMail settings for web"
msgstr "ProtonMail 网页版设置"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:30
msgctxt "Badge"
msgid "ProtonMail for iOS"
msgstr "ProtonMail iOS 客户端"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:31
msgctxt "Badge"
msgid "ProtonMail for Android"
msgstr "ProtonMail Android 客户端"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:32
msgctxt "Badge"
msgid "ProtonMail import-export"
msgstr "ProtonMail 导入/导出"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:33
msgctxt "Badge"
msgid "ProtonMail Bridge"
msgstr "ProtonMail Bridge"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:34
msgctxt "Badge"
msgid "ProtonVPN for web"
msgstr "ProtonVPN 网页版"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:35
msgctxt "Badge"
msgid "ProtonVPN for Windows"
msgstr "ProtonVPN Windows 客户端"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:36
msgctxt "Badge"
msgid "ProtonVPN for macOS"
msgstr "ProtonVPN macOS 客户端"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:37
msgctxt "Badge"
msgid "ProtonVPN for iOS"
msgstr "ProtonVPN iOS 客户端"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:38
msgctxt "Badge"
msgid "ProtonVPN for Android"
msgstr "ProtonVPN Android 客户端"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:39
msgctxt "Badge"
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: node_modules/react-components/containers/sessions/SessionsSection.js:40
msgctxt "Badge"
msgid "ProtonVPN settings for web"
msgstr "ProtonVPN 设置网页版"

#: node_modules/react-components/components/input/TimeInput.js:26
#, javascript-format
msgctxt "Time unit"
msgid "${ hours } hour"
msgid_plural "${ hours } hours"
msgstr[0] ""

#: node_modules/react-components/components/input/TimeInput.js:27
msgctxt "Time unit"
msgid "${ minutes } minutes"
msgid_plural "${ minutes } minutes"
msgstr[0] ""

#: node_modules/react-components/components/toggle/Toggle.js:10
msgctxt "Toggle button"
msgid "On"
msgstr "开"

#: node_modules/react-components/components/toggle/Toggle.js:11
msgctxt "Toggle button"
msgid "Off"
msgstr "关"

#: node_modules/react-components/components/countdown/Countdown.js:27
msgctxt "Countdown status"
msgid "Expired"
msgstr ""

#: node_modules/react-components/components/countdown/Countdown.js:39
#, javascript-format
msgctxt "Countdown unit"
msgid "${ days } day"
msgid_plural "${ days } days"
msgstr[0] ""

#: node_modules/react-components/components/countdown/Countdown.js:40
msgctxt "Countdown unit"
msgid "${ hours } hour"
msgid_plural "${ hours } hours"
msgstr[0] ""

#: node_modules/react-components/components/countdown/Countdown.js:41
#, javascript-format
msgctxt "Countdown unit"
msgid "${ minutes } minute"
msgid_plural "${ minutes } minutes"
msgstr[0] ""

#: node_modules/react-components/components/countdown/Countdown.js:42
msgctxt "Countdown unit"
msgid "${ seconds } second"
msgid_plural "${ seconds } seconds"
msgstr[0] ""

